身邊好多年過30既女性朋友都單身

好多都係樣正常，有唔錯既工作
本來都想話介紹男仔佢地識
但開始發覺佢地其實多數都有啲picky
又冇咩個人興趣，唔鍾意戶外活動
最後都係唔搞咁多野
等佢地佛系識男仔

無謂搞著人啦，佢地都唔想拍拖。

想埋單

係佢地問我有冇介紹先既
介紹左個幾乖仔既，之後又唔講咩原因唔岩
連約左既活動都放飛機

可憐之人必有可恨之處

人地想要新鮮刺激，唔係想要乖乖仔過人世。

連登大把仔啦
俾啲辦黎睇下先

麻煩介紹d 比我我30

其實三十歲都仲單身，唔多唔少都係有啲問題
就算本身無問題，都會懶到出問題
學你咁講，唔鍾意出去識人，唔鍾意戶外活動
但又想有條友排除萬難直擊佢心扉
邊有咁著數

都係客氣說話咁問姐?
你: 喂~近排搞咩呀, 有無拍拖呀
女: 無呀, 等你介紹麻
係咪咁咋.....

佢地呢啲應該預左幾個女人買間姑婆屋過世
你都唔好再介紹人比佢地啦
害左個男人

私底下玩apps識男仔唔通又話俾你聽咩

有啲人係咁無個時會想要，當有嘅時候就會怕麻煩因爲已經習慣咗一個人。

所以話習慣真係好可怕

所以有時單身都有佢既原因
本身佢地都唔ready去識人
只係內裡好埋怨點解無男仔埋身
但無正視本身自己內在問題

唉要刺激都可以講呀
唔洗搞到個朋友

都靚靚地架

媒人真係不了

老西殼

係既其實
就算要約會都諗唔到咩活動啦
唔通成日睇戲食飯咩
話題又冇乜咁

已經冇再介紹
有個都真係買咗樓
我諗佢真係諗住唔嫁架喇
普通男仔睇唔上眼，好既男仔都唔會同佢一齊

可能未遇到適合嘅人

都好矛盾下

唔分好壞 咁多後生唔揀點解要揀你呢個年過30嘅女人

我會信磨合多過適合

唔曬得已經差唔多=乜都唔做得
見太多，女人過左三十仲單身根本就係因為份人太悶

有人鍾意姐姐掛

因為已經生唔到
要貼錢搵人娶

但悶既人又想要有趣既人
都好矛盾
基本上我所有女性朋友都唔想去戶外活動
有時想去個camp 去行山都冇人去

而家唔生都可能係好事黎既

而家30歲keep得好既都有market

但日日係屋企應該唔會識到
都唔太建議係app識啦

唔做中 唔做保 唔做媒人三代好

你巴定絲

前題係唔好好似你啲同事咁

女人30仲單身, 實有古怪

自己一個仲自在

30歲？

仲有八年黃金排卵

咩年代呀
一定要結婚生仔咩

係咪有唔錯工作睇唔起一般工作嘅男

識幾個朋友性格幾好，樣幾靚仔靚女，會打扮，但三十都仲單身。幾個都經歷過以前拍過長拖大約六至十年，但對方最後出軌就無再拍拖睇到都覺得慘

點解咁似我
過多幾年就30
仲未破處

想行山唔想曬，但又要影到靚相
想露營唔想行，想打卡但又嫌gear太重
做運動最多就係做下瑜珈
食飯就永遠想揀打卡靚餐廳
佢地套生活模式好多時淨係可以喺女人堆圍爐
要男人遷就力追又未高質到去嗰個程度
其實係揾返啲一樣咁悶既中佬無話相處唔到，但心底裡又想揀個韓劇走出黎既男

True

一定要中意戶外活動咩
偏好靜態活動
性格通常都摺摺地
自己一個其實更開心

絲

用過CMB 就會發現唔少30+女仔都係單身
未必係性格有問題
可能係圈子太細
又或者時機唔啱
每個人都有自己選擇，佢地選擇左某d 行為而導致單身，咁就等自己解決返

佢地係咁諗都好

其實真係有啲咁既女架咩

抵撚死
成世做籮底橙

30歲單身有咩問題, 30歲就唔可以分手咩
又唔係30歲A0

有個係都幾高人工可以自己買樓
咁佢都唔想另一半住佢層樓
有啲難搵既

好多人都有呢啲經歷
睇吓走唔走得出黎

咁樓主擺明唔係講緊啱啱分手/大把人追有得揀嗰啲啦

人地係要高大有錢既仔 唔係講性格

可能暗地裡都係咁諗
其實點解唔曬得 出汗幾爽的

鐘意姐姐係拍散拖, 上下床. 床技成熟

唔係過人世

細你兩到四年撈得仲好過你
一副等人養既款
娶你做咩
我向下搵D 22-24唔好?

又想拍拖，又唔行動，成件事好矛盾

基本上都係要求太高 無乜例外

唔一定呀
但佢想識陽光既男仔

係呀自己選擇返就最好

下我全部朋友都係

係 如果本身唔想拍拖 其實無問題
無謂跟社會主流價值觀做自己唔想做既事

咁佢地要求好高架？

屌就得 過人世就不了
除非可以食軟飯 有樓

咪係 30歲點會生唔到
而家大把人30幾歲先生仔

聽落似係唔想應酬你問佢有無拖拍
可能人哋都無急住拍
你問到咪拋個波比你囉

我諗高唔高就睇人
大概想搵同佢差唔多成就既人
但果啲多數都有另一半

其實呢啲女要求唔一定好高嫁
有個男人肯花啲心機追，對佢好啲，通常都會受
但佢地本身既性格/喜好本身就好難令男仔行到去嗰步

真定假 呢啲應該最飢渴容易砌

大把啦
香港中女普遍既生活模式就係咁
講緊有少少收入，外表正正常常嗰班

香港女人好多都好有主見 難搞

我明呀
但我如果花咁多心機條件咁好
點解唔追個高質後生女

所以咪出事囉
懶慣左，唔想行多幾步

佢有冇興趣養狗？
識自己去廁所

單身有咩問題

好多都仲以為自己青春少艾，又要高靚仔又要錢

都要睇乜嘢男人
我自己都悶, 唔鐘意外出, 搵個內向型嘅就啱哂
但如果條女唔鐘意運動, 又想搵大隻仔, 咁咪難啲

睇錯唔搞嘢

內向含蓄既可能同你煲返兩三年先
你又等唔等到

難怪條垃圾人妖姜兔咁多師奶鐘意

唔會, 年紀越大, 佢越急過我啊嘛

番新工 早上番工時間見番好多小學同學
男男女女好多未結婚 35+

正解

去到呢個年紀，一係睇唔上人，睇得上嘅人都感情穩定睇唔上你

前排有個結婚有乜好處嘅POST, 個撚個都話唔想結

唔洗晒心機，有時啲嘢要自己搵返嚟，咩都唔願做又想人approach，除非佢條件好好，唔係邊有咁著數

都有人追但又話果個人口花花
應該比太多限制自己

睇唔到有咩問題
自己搵自己食 一個人不知幾自在

男？
叫雞啦
唔係嘅話驚你會求其搵個一齊
最後又無乜feel

每人選擇唔同 冇話好唔好

樓主介紹我識
想識個人工高既姐姐

岩呀 可能人地根本無心想拍拖 見你呢個價值觀先同你9噏幾句 你又咁認真

由得佢地啦, 呢個年紀搵對象, 務求一擊必中, 以結婚為前提, 多啲嘢考慮好正常啦
係佢要對條仔成世, 唔係你, 心態實唔同架

通常呢d人都係生活冇乜特別興趣，星期一至五就返工，星期六日就係喺張床度由朝攤到晚，唔係訓教就係煲劇

真
已經習慣放假宅係屋企唔郁

最斃好多都只係揾唔到，等唔到，灰，放棄呢
如果真係一開始就準備單身一世好enjoy嗰啲梗係無問題

唔會啦
你咪當佢地係女版毒撚
又要呻冇女又唔執下自己個look
得個講字姐

cls 巴打寫野幾傳情達意

夾硬要人拍拖分分鐘俾人拖低生活質素同仲唔開心咗

其實你介紹嚟做乜野

呢啲女人多數係自以為大把選擇，又唔識欣賞人優點
見過唔少正正常常嘅男人都畀呢類女人拒絕
通常最後呢啲女人會揀個把口好叻嘅仆街

淨係約左既活動放飛機（如無特別原因）已經係好撚港女既表現，
真係當自己大支野啲男人排隊黎送花俾你咩。

呢啲會以爲自己一個更開心，但再過多幾年就會母性發作難忍寂漠，然後搵個大自己十年八年既呀叔呀伯埋單。

其實30 同39爭好遠，30其實都仲有market 仲有揀既空間，39真係等俾人執既年三十晚零晨4點後既年花

唔鍾意戶外活動同識唔識到男仔有咩關係

放棄都無問題姐
間唔時呻無仔/無女
但其實已經慣咗一個人
有無仔/女都無咩所謂了

鍾意還鍾意，過兩年就飛起搵妹妹

其實悶唔係問題，悶得嚟冇其他優點先大問題

想埋單, 受得悶 ok 嗎 ?

證明喜好狹窄又懶得配合人
前者已經少咗一堆可以揀嘅對像
後者令人唔想同佢發展

唔介意我搵萬幾的話 彈個過黎

其實可能都有優點嫁
可能心地好善良，可能好黃
但你唔會因為一個人黃/心地善良而同佢發展嫁嘛
應該話「吸引力」問題，個性上無乜好突出既位，令對方想深入瞭解你，同你相處多啲

其實三十歲單身好耐呻無女既男人好多時都係差唔多情況

我都係遇到咁嘅女仔，次次開話題覆得一兩句
我都知我悶但一隻手掌拍唔響架

連登仔個個1米8
月入50000up
好失禮？

圖？

唔鍾意戶外活動=喜好狹窄？
會唔會太一概而論

身材呢

呢d港女好鍾意圍爐

中學同學，女校出身
連埋我十條女，四個已嫁一個就嫁
其他都單身

就30中

我女神轉眼都過左三十仲係單身
識左十幾年, 同佢傾計佢係感情方面好似好冇方向
由廿凌歲好想嫁, 變到依家嫁唔嫁都冇所謂

利申: 我婚已結

識得有個有玩apps 得閒就約人扑下野 但係成日話自己無人要點慘點慘

咁比起一個好多喜好而又鍾意戶外活動嘅人
佢就算其他多喜好但少一大個category
係咪狹窄啲先

呢樣嘢唔係同自己比㗎，係睇埋成個market入面其他男人遇到嘅女人比
何況戶外活動係一個好多人鍾意嘅喜好嚟

正如你可以話宅男鍾意acg都已經三樣嘢，加埋鍾意地鐵巴士，金庸文學哲學，好撚多
問題有幾多女人同個宅男一樣？

剩係約你行山話唔行已經少好多機會啦

小弟正是
不過我無呻，暫時感覺幾好

我淨係想揾個靚仔 六呎高 有錢 有幽默感 會哄我
有幾picky

有d就本身臭脾氣、港女公主格，
30幾歲仲以為自己得22、23歲，
我真係恭喜佢

行山呢啲咁簡單應該無女人會say no 呀
你話camping 呢啲就真係唔鐘意都好正常

唔係咁計嫁
唔同識左無耐就返屋企煲劇咩
講緊出街無野做，唔知去邊
所以越約越疏
你估次次出街都係睇場戲食靚餐廳之後送返屋企好過癮咩

齋鳩up，比張圖睇下先，唔要p圖

男女條件差好遠? 女大學搵四萬, 男asso, 搵萬五, 咁都可以揀下啫

Gay路難行 回頭是岸呀施主

唔係戶外活動都有好多喜好嘅
打壁球羽毛球乒乓球游水煮嘢食睇書睇戲打機
再講啦...香港咁細啲人又咁忙..行山又行到幾多次

其實咁先正常
越高質既女仔要求自然越高
佢地自己收入越高
就越唔洗依賴男人
而且自己一個夠富足，生活質素都唔差
自然對另一半要求更高
佢地的確好難搵到合適既另一半
但就算搵唔到，佢地一個人都可以過得好地地
真係忍唔到既時候自然就會降低要求
好多女權較高既發達地區都係一樣現象

過咗最佳食用時間係少咗狗公嫁啦
仲要啱啱到咩都唔想做唔想郁嘅年齡

你以為啦
我見親嗰啲年過30單身frd都唔行山
平日剩係鍾意shopping食好西

有啲女真係連出汗都好辛苦佢架，
識得有啲女仔行青衣海濱長廊已經係佢一個月來最大運動量，
但佢地行街係donki 巡遊三個鐘都無問題架喎

係咪無人叫佢地咋

The best yet to cum 嘛

30仲有市場 可以揀人
過左35就想人人揀你 揀都冇得揀

中學讀女校 大學讀教育呀護士呢啲男女比例失衡科
畢業返工又係成班女人
做幾年又差唔多30 一路單身唔出奇

我覺得呢啲真係睇興趣
我都有啲女仔朋友去行山覺得好辛苦
但連續玩瑜伽玩幾個鐘後又好enjoy

頭三樣要book場，應該難過行山
睇書打機，一個人做咪仲爽過兩個人做
游水，如果會同個溝緊你既男仔去泳池/沙灘，我諗本身都有發展機會
其實你講緊拍拖好多野做，我同意
但講緊發展緊/想發展嗰時，有啲人真係老鼠拉龜，無從入手

講得岩，
我未婚妻就係踩單車識，
後來先知佢一年都踩唔到一次單車，
咁岩果日無野做俾fd 拉出黎踩，
然後識左我，
佢本身幾年無拖拍，
識我無耐就拍得成拖喇。

係呀圈子窄份人又被動

可恨之人必有可悲之苦

乜都要人叫㗎咩，女仔frd都可以約㗎嘛
呢樣又返返去最基本問題：被動

我聽過唔止一個男人frd講啦
識新女仔frd，一問佢平時做咩多，答：返工放工行街睇劇
已經唔想傾落去

要知道通常高質素嘅男人都有返自己喜好，有"生活"要求
點會搵個對自己冇乜要求嘅女人過世啫

依家啲港女比男人單身更難，普通樣都係做兵

打壁球羽毛球乒乓球游水

<<有幾多人會做以上嘅嘢但又唔會行山

真
同埋呢個年代三十歲唔算老

無錯，咁樣既女點同佢傾落去
拍緊拖嗰陣咪舒服
但追佢嗰陣，真係悶吖嘛

爭好遠喎
頭三樣我完全可以喺個戶內地方完成
行山要曬太陽，即係唔係個個女仔鐘意

講得好中

算把啦呢啲通常眼角好高，揀多幾年就自然唔理好醜搵個毒撚埋單

咁咪自己一個算囉咁多原則

到條女對條仔有意思嘅就自己主動去迎合對方㗎啦

好mean但好真實

首先要識到條仔
其次要條仔對佢有意思
門口都到唔到，講咩後面自己去主動迎合
係咁簡單就唔洗嫁唔出啦

發覺你都幾九唔搭八
如果咁識諗又咁out going
仲點會有單身既煩惱
就算呢種人單身都一定係選擇單身而唔係被逼單身

30歲單身唔係問題

但唔好a0

你同佢哋好熟咩？

佢哋想要啲表面上乖但暗地𥚃壞嘅男人

真係好仔多數悶，唔悶嘅9成9畀人食咗

好多呢啲女人係自以為識諗同outgoing

人就係咁矛盾，又要好仔又要唔悶
同男人一樣，又要個女人溫柔樣靚又要冇其他男人鍾意

識果個又就係咁
已經30歲
但約佢做咩都唔做
跑步做運動 有舊患痛
跟住約佢食飯勁多野唔岩食
但又唔肯帶你去食佢食果d
但又係咁約我食飯
出到黎叫我諗

有幾可憐結咗婚就唔可憐咩

佢地成日都掛係口邊
單身都可以很開心, 享受生活
唔洗靠男人, 同佢一齊咪歧視女性係弱者

無謂阻人開心丫

好多都係事業至上
寧願OT都唔想做其他野

最後嗰四句真係畫龍點睛
咩都唔啱食，但你唔諗餐廳又覺得你無誠意
可能食一餐飯要book三四間比佢揀
ok唔緊要，我溝你我紳士啲無問題
但到我想你就我嗰陣
就硬係推三推四好多限制千萬個不願

其實食飯已經顯示到之後同呢個人相處會有咩問題
所以好多人食餐飯之後就byebye

香港地搵4萬其實唔多，識唔少人後生搵萬五，到中年做老細揸緊Benz，真係唔好成日用錢睇低人

警世文，LM

唔好迫自己去識人，好辛苦，隨遇而安，我都放棄左交友app

尾二嗰句

不過呢d女後生都有人追
好似拍過2次拖
但年紀大埋性格仲未改到就

有幾可憐 有錢又有自由
嫁錯比老公打仲慘啦

年花

香港應該大把呢類人
男女都係
其實可能全世界都係咁

都啱，但其實有要求唔係問題講真，個個人都鍾意靚野鍾意人對自己好

不過想要啲咩伴侶之前，要諗諗人哋點解要鍾意自己，如果真係覺得自己夠好有吸引人嘅地方，咁就無問題

其實拍拖經驗少，好易靠ff作為擇偶條件

一旦接觸真人，就會發現同ff差太多，覺得好難接受。

日復日，月復月，就係咁一世

事實係好多人去到廿尾分手，仲要好多都起碼拍左3-4年，咁咪三十歲單身。唔通你可以保證廿八歲後既感情都100%順利？

啱，有啲女真係夠膽死話自己無喜好
唔好話過人世，正常傾計都傾唔到

食下散餐仲好

通常都係自我感覺良好
點解要改變自己去迎合對方喎
我變咗佢先鍾意咁佢都唔係真心鍾意我啦
但我又想有個高富帥專一幽默溫柔嘅男人鍾意我主動追我喎

我係其中一個已婚
單身果幾個有兩個A0
其他果啲我諗識到就識，隨緣

咁真係冇吖嘛
返工放工已經夠攰啦
一係你養我囉咁我咪有時間有錢做其他嘢
香港地你估好易生活呀？

玩夠想揾水魚埋單

子非魚安知魚之樂，可憐只係外人嘅主觀感覺，我只係附和下樓主咋

我自己就係你所講，愛自由亦懶得再去識人

不能同意更多

我都真係冇平時自己一個都係睇下電視睇下YouTube
落街行下
好多仔聽到冇興趣都即走

你又啱喎，忽略咗好多人都好自我中心，冇得好講，難怪咁多人都冇伴侶，特別係高學歷高薪嘅女人

因為想約你都唔知做咩

見到條人妖就反感

又水人叫雞破處
點對得住愛自己嘅伴侶？

好多呢啲女人覺得自己高學歷高薪係優點，已經係優質
然後怪啲男人差唔識貨

我想講正正係呢個原因佢地先單身
成世人剩係識發展讀書同工作呢兩樣嘢
親密關係嘅技巧完全BB班

未計對高質男人嚟講學歷只係基本嘢，好多呢類男人唔會鍾意工作狂嘅女人

netflix and chill

一黎上屋企睇Netflix?

你係靚仔咪浪漫囉，唔係靚仔咪變態

d港女係香港玩easy mode都玩唔掂

仲要睇 sex, explained

爽，但洗左咁多錢護膚，曬一曬唔見幾千既啦，好傷皮膚

係傾兩句就完左
講真第一次出街都係食飯最多睇場戲架啦
了解下岩傾先再約囉

我都30+單身
一樣都係無咩興趣，返工放工炒下股睇下劇，幾時先再識到女朋友

最好男女雙方都係同一諗法，咁就perfect池

讚女人既心地善良咪即係讚男人老實
冇優點先會讚依D野

好多女人唔明，兩個人一齊係可以好多野做
但好多野係唔會識無耐就約你做
好似樓上有個咩游水睇劇睇書打機，大佬我溝你嗰陣約你做呢啲野你都驚啦
都過唔到第一關，仲講咩相處點點點

有啲男仔滿懷理想，有時都想拍拖，其實不必要下下覺得要被追求，試下做打開話閘子嘅追求者啦好媽？@@滿意？

通常大家都好快就唔care對方，好快就next

嫁嚟做乜
屋企做囡做公主俾人錫
家務不了
搵幾多使幾多 食好住好
用名牌又唔使理人
嫁咗要受氣做家務
老爺奶奶又煩
錢又用得快

根本男女嫁咗都冇着數
搵得多少少都寧願過吓優質生活好過結婚啦

介唔介意教下小弟點樣喺個女仔又唔鍾意戶外活動，又唔係有咩特殊興趣，又唔可以係睇戲食飯咁約佢出來

39歲個比喻

21世紀其實仲要婚姻黎做乜
除咗要屌西/被插？

寧可單身都唔想將就

30單身大把啦，有時無緣都無辦法㗎

係30A0難搞啲

女人唔係咁諗

真 到而家都睇唔到人點解要結婚

關你撚事咩

基本上如果唔生小朋友，係唔需要結婚㗎。因為科技發達，心靈寄托／解悶等等都用app搞掂哂，傳統家庭基礎呢個概念係不停弱化

好撚賤

其實都唔關鍾唔鍾意戶外活動事
我女校出身
身邊好多女性朋友都係30+但未拍過拖
佢地都鍾意運動, 行水又有游水又有, 又成日john興趣班
我覺得主要問題有幾種:
1. 性格悶, 佢地又唔係靜, 但個人好pure好true咁, 唔會講gag野, 更加唔好expect佢地會get到啲gag
2. 唔識姣仔, 唔知係唔識定唔敢定both, 總之見到所有男性生物都係當佢地朋友咁, 俾人感覺就會好難approach或者friendzoned
3. 性格太怨婦, 即係成日聽到佢怨呢樣怨果樣, 好似全世界都得罪佢咁, 個樣唔算差但就成日苦瓜乾咁
4. ego太強, 覺得女人唔應該做主動果個, 要確定個男既都對自己有好感先敢行多一步
5. 嫌三嫌四 (呢個唔駛多講啦, 女人都係感覺行先)

不過當然都識啲有以上性格既都脫左單, 睇下有冇機會遇到個欣賞自己既, 無話以上性格係死症既

不過而家呢個年代仲有好多裙腳仔因為老竇老母催生仔而結婚生仔

其實有時未必係d仔咁樣而卻步
有時可能覺得女仔hea答佢
佢覺得都係無行㗎喇而卻步

不過你講電視YouTube 都可以傾到落去嘅

最愛姐姐

其實結婚呢件事好L有趣，就係好多人都有自己嘅fantasy 。所以前題係咩唔緊要，搵到個似樣嘅對象就結，滿足左自己fantasy先，結完知道奶左野再算

睇唔啱外型/職業咪唔講原因

我 40 都就黎，就係識唔到
不過我知係我問題

更加多嘅原因係因為比較..
個個結晒跟住個個催你結得自己一個唔結好似好撚另類咁
啲人會講到唔結婚就會寂寞孤獨死咁

利申：結左

你都結咗婚 唔通同你講好恨嫁
後悔果陣無同你一齊咩

班高學歷高薪嘅女人, 好多都要求高又mean, 呢樣先最大問題
平時慣左敦起個款, 就算相睇/同朋友食飯唔多唔少都會流露左出黎, 會feel到唔係friendly或者令人comfortable 既人

上面咩戶外活動又剩, 不如你睇下一般人身邊有拍拖/結婚既朋友, 有幾多2個都係戶外活動愛好者, 又或者好有生活品味
唔通個個鍾意戶外活動先有拖拍, 先結到婚咩
唔鍾意戶外活動唔等於毒/宅, 男仔都好多鍾意聽歌睇書睇戲嘆咖啡, 什至冇乜特別興趣
樣同性格正正常常, 有幾可30歲都未拍過拖, 有時係遇唔遇到既問題

傾左十版都冇圖 勁

行展覽/博物館個類!?

或者碼頭吹下海風睇日落?

駁唔到...

都啱啊，但係我覺得如果佢哋覺得接受到冇另一半，忍受到孤獨，自己一個生活得好好，又唔係一定要勉強自己去接受多一個人嘅

我想行博物館啊
但係怕個女仔覺得悶

係呀，peer pressure 都係一件on9事。而且唔結婚會孤獨死根本係虛假二分，唔結婚其實可以充實，結婚又可能會後悔，不過當局者迷好易會落搭

港女嫁唔出 -> 眼角高、可憐之人必有可恨之處
毒撚A0 -> 港女問題、唔識欣賞內向嘅人

唔明點解要評論人地嘅人生
三姑六婆

我教你，遊走中上環古蹟，不過你要做足功課，一路行一路講，學富五車咁，好型

悶人追唔到有趣既人/有趣既人玩佢兩玩就走
然後佢繼續嫌其他悶既人悶唔肯試下
loop

希望佢肯一齊行

做邊行架佢地？
少見過30仲單身既女

講得生動d就得啦，講書咁比我都d7你

享受單身係冇問題㗎，拍拖結婚又唔包開心嘅
只係最煩係有啲人會成日呻冇另一半呻未嫁得出，但又好似上面形容嗰啲咁

唔想人評論就唔好搵人呻叫人介紹男人畀自己識

3. 其實好難長遠相處

其實男校女校應該廢咗佢啦
比年青人多少少同異性接觸既機會
你上面1,3,4,5都唔係最大問題
2先係致命傷，唔係話要你識姣仔
識比signal已經好夠

正確，我又窮又柒都拍過幾次拖，下年都準備要結婚

但都係嗰句啦，如果一個女人性格咁突出，又對男人有好多要求，咁如果自己生活得好，就廢事搞咁多野啦，自己一個咪算囉

諗起有個frd同佢ws 佢真係連emojis 都唔多用
佢對男女都係咁...平時講野又倔
但佢又有男友果下好野，仲要鬼死咁搞笑..同我個frd 一凹一凸

啱啊，其實冇周圍叫又冇乜野，唔好話冇好男人就得啦

咁你都過30? 有仔未?

1 2 其實無乜野，好多男仔都斯文仔宅男，又唔需要人地姣
3 4 5就真係搞唔掂莫講話高質男，普通男仔都未必肯啦

求介紹啲女

對文字嘅熱愛……

其實係幾唔錯嘅lifestyle

叻操是叻唇

大佬可唔可以教埋點約人
我唔知應該點講好

你不如介紹下你本人 同 你對象嘅背景先

3 同5 真係死症

所以我有個中同都同我講過
男校女校呢樣野真係害死好多人
就算唔廢 都應該得閒教下點溝仔溝女呢啲
教下點打扮化妝
睇返中學啲相個個都柒菇碌咁
有啲畢左業廿年都仲係柒菇碌

姐姐實有人鍾意
但姐姐十個有八個都唔鍾意男仔細過佢
可以係經濟上睇唔起 可以係唔鍾意湊仔 可以係感覺上唔夠成熟
男仔三十歲前都仲係男仔，之後先係男人，定律嚟架嘛
絕大部份都無好結果
Deedee通常都係傷心果個

柒菇碌幾好丫，同呢D人做朋友好舒服
柒菇碌一樣可以搵返柒菇碌伴侶
唔係柒菇碌但對眼生係頭殼頂就得

但問題係男仔唔會花心機追女

我讀緊pg
佢係part time老師

30歲仲要揀飲擇食，又無個人特色，鬼有男人幫手埋單咩
係都到溝妹妹仔

痴撚線 有幾可憐，不知幾舒服下化

同我一樣 唔鍾意出街 一樣毒 岩晒我

你講得岩呀 高人工高學歷果班係幾囂 無論男女 都係想搵同層次或以上既伴侶 但又唔記得對方可以搵個年紀更細 性格更好既 我係仔都走唔切啦

好多理由嘅
有啲朋友之前拍到廿尾先散
咁咪三十仲單身囉
做某啲工種例如護士嗰啲
真係唔玩app都唔知點識男仔

唔只女人，好多男人都係咁，無興趣無內涵，得個外殼點過人世

我女神都係咁

咁你啲朋友真係幾悶

有冇返教會，有嘅話叫「獨身恩賜」，教會就係佢老公

咁可以點溝 溝緊件都係差唔多
好難搞
你以為唔靚就易溝 完全唔撚係
佢地生命入面可以無男人都好美好
唔似我阿妹果d keep 住有拖拍

唯一叫做唔算怕晒
又唔姿整 幾守時

關咩事吖，我都係女校出身
都有女frd男女校嘅單身多年
根本人嘅問題

鍾意姐姐
十個鍾意姐姐有九個柒頭皮
根本係溝唔到青春肉體 呃鳩自己

係咪教會冇乜單身中年男人咁解

覺得單身就可憐
你先係最可憐嗰個

排除萬難直擊佢心扉

唔係嘅，唔少弟弟鍾意姐姐係因為貪唔洗氹
甚至可以自己做任性低B嗰個，唔洗逼自己成熟

老姑婆正唷

呢句其實好中point
聽過唔止一個話個男人真係鍾意自己嘅話就點樣都會繼續追自己
無論自己點被動同拒絕對方

咁總會有呢啲人既
問題係男校女校岀身有好多唔識同異性相處既人
大約起碼一半
所以讀緊U既大家，真係唔好太專注學業
好快啲識個對象

無謂對號入座啦
傻既都知呢個post唔係講緊啱啱分手嗰班人
其實護士都有好多拍拖結婚既
我諗都係人既問題
咁高薪高壓既行業，逼到個人冷漠左可能自己都唔會察覺

上交友app就知
一係好撚高要求
一係本身係肥閪但都好撚高要求

d 教會搵女信眾笨
做佢地義工中流砥柱

咁想搵個差唔多嘅有幾出奇？唔通要因為結婚要勉強自己？

介紹左幾個乖仔連登毒撚 太樣衰太毒所以唔啱

樓主確保真係高質先介紹啦 其實乖不是賣點

好多仔嘅條件根本曳唔起

巴打你扒左文先，我呢句只係想形容樓主嘅情況

子非魚安知魚子樂，我都係單身，我亦滿足住現況，原諒我搞下爛gag

我自己讀女校出身，跟住讀文科＋教育
之後又轉咗醫療科
全部所謂重災區都接觸過晒
經觀察睇，單身嗰啲都係本身性格有問題（包括太被動）
我唔認為圈子係原因，因為你唔係坐監唔係做富士康，你有心嘅一定有機會識到異性
只係呢啲人多數太被動同懶，同埋唔知點解有種好天真嘅想法係感情唔洗學唔洗付出
以為好似童話故事咁互相鍾意對方就happily ever after
呢啲都係性格致命點

我覺得都係睇樣
你又黑又無波又肥.30歲都無人揀

磨合只係強迫自己做唔中意嘅野 對雙方都係壞事來

我覺得唔識溝通先係重點
身邊fd好多時係20尾先分手,呢類情況再拍拖可能又怕再散
變咗2個人間好多嘢唔滿意或者出咗問題都唔講/唔敢講
佢地個樣唔差架,呢個歲數又搵到錢保養
不過唔想再失戀,感情上偏保守就好易畀人覺收兵/厭尖

問題係女人搵差唔多嘅意思係講學歷收入（另加外表）
但男人睇女人唔係主要睇呢啲
一個月入6萬嘅男人，唔會覺得要搵個月入5萬以上嘅先襯得起自己
佢地傾向搵啲性格溫柔/好玩/sexy/幽默，有自己生活同品味嘅女人
唔係一個剩係識返工月入6萬嘅女人

男人多數有錢就得

咁其實你中意佢d 咩佢好靚？

巴打我應徵

利伸30,三大畢業月入70k

我以為大家會自動skip左啲咩啱啱分手受情傷呀嗰啲
睇黎係我有問題
我係認容緊講嗰啲唔係無人追但又好耐無拍拖
一係唔啱心水一係對方追追下無下文嗰種

有冇諗過係人哋揀你
淨係識用年齡歧視女人，你都唔好得去邊
香港男人好多都好似你咁落後
除咗開po搵下sp叫春，打下機，都冇乜talent
一個人仲好

毒撚先高質

交友app最多就係教師、護士
真係好L多
同佢哋傾完，佢哋都話職場識唔到人
咁我話叫佢哋frd介紹男仔比佢哋識
又話唔好意思，話好尷尬
結果個個都玩app去識男仔

D描述幾似我女神同事
不過佢應該未到3字頭

扼妹妹就得, 做左幾年野, 廿幾三十個班都扼唔到嫁喇
有朋友有錢仔又係老闆, 有車有樓, 炒股億億聲咁孖, 日常好得閒
但身邊d 女性朋友唔係覺得佢悶, 就覺得佢窮得只有錢, 做朋友好好, 過人世no way

男人冇興趣冇技能冇內涵, 仲慘過d 剩女

所以咪係性格問題
想職場以外識人大把方法啦，去學嘢去跑步行山group，去做義工
但通常佢地都話唔好㗎，放假要抖嘛
問朋友又唔肯，一係本身又係放假要抖唔去飯局，一係要面覺得自己唔差唔想直接叫朋友介紹
玩app又蝕底㗎因為佢地好多本身工作習慣高高在上點人做嘢多
已經唔係好識點正常同異性溝通
send msg冇樣睇更加冇吸引力

佢地咪繼續等
個個聽楊千嬅鄭秀文個堆有病歌詞入晒腦以為咁先會有真愛

其實係客氣說話

同埋通常口中：乖仔=冇條件既毒撚
好女仔 = 豬扒

幻想自己好似愛的逼降同埋來自星星的你個女主角咁

有冇化妝?好少出街冇乜興趣?
定身體有咩事?

如果男人真係咁做 九成人實當佢變態佬死纏爛打

非處不了

發現依家男女都咁

靚仔咪得
毒撚樣就。。。奶茶巴打

鍾意揾錢鍾意到李嘉誠巴菲特咁又好罕有既
大部份人揾錢係因為想洗
少部份真係揾大錢既人係因為真係好鍾意揾錢

咁又未必既 只係比人拒絕得緊係有原因 好少會因為個男人肯堅持追女而女人會接受佢 九成會令個女人更加憎個男人

9成嚇撚到block啦

呢個係知自己想點既女人
但好多唔知自己想點既女人，好多時個理由係「太快啦，太熱情，太急啦，慢慢黎」

當然樓主講既都啱，太揀擇
事實係如果有份唔錯既職位人工，自己都過活到又唔係特別閪痕
點解好似要屈就自己去求其搵個人一齊
如果唔係中意唔係啱key，不如自己一個

李＋X點會剩係鍾意搵錢吖
唔計佢朝朝早起身游水
佢本身中文＋文學底好好
你睇佢請assistant個要求就知
佢係一個對自己頭腦好有要求嘅人

有錢佬唔係剩係識搵錢㗎
（除咗馬雲）

咁多年黎佢有冇拍拖先？

如果樓主啲朋友可以唸下個問號嘅答案
姐係大家咁上下年紀嘅男人想要乜
應該唔洗成日呻

如果係咁既話 咁佢地係應該係持觀望態度對個男既 而唔係一口拒絕 不過實有女人係好似你咁講既

我係男人我都諗唔到問號係乜

觀望其實都好難頂既啦
喺男人角度同拒絕都差不多
咁當然係講緊正常追求
如果你話嗰啲一黎就問生幾多個男定女叫咩名好就另計啦

40都越黎越多
不過我覺得呢方面點都係女人蝕底
普遍壽命都7-80歲 讀完書出黎都22
要25-26就生真係太快
最理想係32-34歲
仔女24-25到時都係60 會見到個孫出世

3x生bb容乜易有唐氏不了

之前有冇男朋友先？？

講真 鐘意戶外活動既女仔真係唔怕無人追

要死纏爛打先追到 係感動 唔係心動

教師講真忙都無心力去識人同拍拖 耐咗就只會玩app玩速食

會唔會出去行下山？

草緊錢買姑婆屋

其實好多行山姐姐/男人都重裝備帶晒帽同手袖
因為曬傷都好痛 同埋長曬好易中暑

仲會說服自己佢好鐘意我就應該就
或 而家追我都唔肯就我 得左手仲會對我好咩
come on 唔好有著數個陣就要去到盡啦
咁樣下下考驗人 都要照下自己個樣同睇下個底值唔值得人地比咁多心機時間

對生活無熱誠 唔會gain到benefit(錢同心靈上） 咁點解要同你一齊 溝後生都起碼有青春肉體

借個位黎住下？

同啲長期失業既廢青一樣
覺得自己係孔明再世
會有人上門求佢地返工

唔口花花, 又話人悶呢

依家配種咩？
你覺得好，人哋可能唔夾
連人哋點揀男朋友都要管
你覺得咁好自己又唔上？
你呢種八婆上babycondom會啱啲

你舉嘅個個case根本唔算係「女」
擇得偶嘅女係真係要見得下人個d女囉

老實比我係條仔
又真心鍾意條女
唔怕死纏爛打
最怕自己行為令條女不安/反感
希望佢開心自然會收手

但啲人成日問
平時放假有咩做
我都係答冇

講中咗喺度發爛渣有咩用
如果一個女人識N咁多個男人都話唔好，咁明顯係佢自己問題多過其他人問題啦

again，你估係我想管想知？
日9日同我講啲仔點唔掂，自己幾想拍拖
你估我想聽？

我覺得你啱babykingdom多啲
你去實大把女人認同你話係啦係啲男人唔掂唔通格硬揀咩

介紹啲單身囡囡黎
我身邊都係啲單身寡佬

咁佢係咪唔想拍拖？唔想既話好難溝到喎

咁又唔好講到無興趣無生活係錯，向香港打份工犧牲有幾大，不過擇偶條件唔好要求咁高囉

大佬呀3x歲a0俾你都咪制

好寫實 識好多女仔都係咁
有啲仲難相處 少少野又發脾氣 要人就
以為自己公主咩 男方都係人嚟

A0.... 通常 都好難馴服

講到尾竹門對竹門
如果閣下搵唔到啱嘅木門，好大機會自己唔係木門
（男女通用）
咁可以做嘅，一係降低要求搵竹門，一係提升自己做木門

佢主動俾contact 我 又唔想
大佬我 摸唔透d 女諗乜呀！！！

香港就係太多商場先搞到咁
呢d女去旅行呀就點都搵d海邊呀cafe呀公園打卡
所以都係地產霸權啦

我係巴

聞到陣花生味
可摸耳講多d

N年前睇過個研究
話一個人由第一次拍拖到心智成熟到可以結婚（假設持續一齊），需要大概7年時間

仲拍咩拖,直接搵人結婚算
市場總有一班處女黨

尻Up Vs 尻Up

眼角高
我EX到而家都未有男朋友

做朋友都得姐下話

我知
段野係形容緊佢
所以叫你唔好亂試

... 咁灰
咁無野

佢哋仲等緊金城武有日踩上門提親
唔好阻住人啦

exactly
幾廿年前錢穆圍城都講結婚係牆內的人想出去，牆外的人想進去（not exact wordings)
peer pressure啦，仲有社會對單身嘅歧視同唔make sense嘅推論啦
即係如果你係單身你就性格有問題唔識交際etc
剩係呢個po都唔少呢d 對單身嘅推論
乜結咗婚性格就一定冇問題？唔該佢地睇吓個名4個字嗰d性格有冇問題
呢d不必要嘅歧視同定型真係害死唔少定力唔夠嘅人
令佢地以為relationship status可以定義一個人嘅價值
就係呢d加諸係單身人士身上不必要既壓力，令到一啲人為結婚而結婚，可惜並唔係每個人都適合結婚
single定in a relationship都好，都只係一種status，同幸福快樂並無必然關係，自己知自己活得自在開心就得，希望唔好有更多既人俾社會既目光同價值觀限制自己選擇status既自由

好想知道一下，佢地有啲咩極品性格/行為

姐姐先有市場求介紹
利申26 個ex太小朋友有陰影

最近識左個37 A0

思想真係好奇怪

增長知識

我覺得性格幾好

我都想知 有人陪下點都好過孤單一個
但睇個圖又好true 女人得益好大
特別係香港

米色拉

興趣技能既野, 要趁細個讀書時期培養
搏殺期就冇得講, 但做左十幾年野, 有冇拍拖結婚, 都係時候定落黎
唔通仲日日番十幾廿個鐘頭工, 淨係得番工同訓覺

女人搵適合
男人會磨合

男人會磨合
女人會搵個「適合」， 即係唔撚會讓步

真係唔多講...

講下30歲前做過啲咩先

即係大概幾多人工？

唔係個個都睇得愛情咁重
或者人地唔恨拍拖呢

所以早啲拍係好事

咁都要拍下架
盲婚啞嫁咩

我都諗左好耐個問號可以係咩
除左慳錢之後暫時未諗到

咁都要做朋友了解下先架

3x歲會做咩1x歲行為嘅例子

咁係d港女臭雞問題

冇錢又嫌人窮
有錢又嫌人忙
有錢又唔忙又嫌人悶

永遠心頭好高

屌 你係咪李嘉欣兼十八廿二又36-24-36一線粉鮑處女先

其實再諗深一層
求伴侶係
1. 想對佢好
2. 共同過下半生
冇諗過要咩利益

所以呢個係有港女冇港仔嘅分別?

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水
有相未

其實唔一定係女問題，更加多係供求問題，以 2020 中為例：

25 -29
男：224,600
女：257.300

30 - 34
男：229,800
女：320,400

女仔數目比男仔多咁多，實有好多剩女架喎

女人既野, 口講就唔恨, 有幾個多真係唔葡萄
見住身邊d 朋友結晒婚, 生埋B
連樣衰, 性格差過自己既都有人要
朋友聚會由食飯講下番工野, 變到講下另一半衰野, 再變成小朋友聚會, 自己開始格格不入

你講得好岩
其實拍拖女仔都可以享受到個圈圈最右邊果堆野
個分別只係你享受緊同時都要付出對等既野，依個係令大部分女仔卻步，寧願單身

我自己覺得咋

google大把唔同group
當識多啲朋友又有咩機唔機心
又唔係叫你見到仔就即刻諗人地過唔過到人世

咩叫正常樣

ok ok 我都知呢d 女急唔來

你assum晒全部野都對你不利
有冇諗過

嫁左都可以屋企做囡做公主俾人錫
家務有老公/工人做
老公同你兩份錢使 食好住好
有錢唔會care 你用咩用名牌又唔使理人
嫁咗，工人受氣做家務
老爺奶奶都好好人
兩份錢，錢多左

呢個世界唔係講著數，人係群體生活，一直有人互相扶持
搵得幾多，都彌補唔到心靈嘅空虛，結婚就係咁

廿幾三十呢個年紀見幾次/出幾次真係差唔多

去邊拍拖都要男人安排晒呀（由出門口到返到屋企嗰一刻）
要對方記得晒自己講乜
自己一有負面情緒就想個男人放低所有嘢過去安慰自己（仲要識點樣安慰）
平日事無大小都要同個男人講然後期望個男人好似啲姊妹咁一齊鬧一齊講是非
覺得男人唔可以有負面情緒，就算有都要講晒出嚟同埋好快冇事
要成日有驚喜呀，但唔可以重複
唔洗講出口對方都知自己諗乜
無論自己點發脾氣個男人都唔會有負面反應，會接受，會覺得佢咁好可愛
無論佢變成點，個男人都一樣咁愛佢

其實要有點既興趣同內涵先得
我都係健下身同打下拳

專家
睇嚟身邊好多極品

老雞不了
等連登仔幫班二手閪埋單

但佢A0嘛

我（少左壁球但加返個wakeboard)
有機會會再去snowboard（之前兩次都full day滑2日/3日覺得都ok好玩）

但就係唔會行山（你話有女叫到我去行d唔高難度，我都會去既）
甚至你叫我揀行山同陪囡shopping我都仲會揀後者（因為女仔去shopping多數會著得靚靚地？）

玩app搵sp姐

絲打厲害

又唔會有人中晒嘅
聽得最多係話個男人唔記得自己講乜
個男人唔開心又唔講咩事
以前追自己好落力而家就乜都唔做

要忠於自己，唔好為任何人改變。 唔啱既等到啱為止，終有一日會成為公主。

就係差個機會比男人堆既工程狗同佢地個圈子交集下

sor我冇追post

吊高黎賣又話你知咩

唔記得真係好癲
仲要講緊幾個星期前一句msg帶過既事
拍拖拍到考試咁

係咪名牌女校？識好多中女都係名牌女校，自己搵到下錢，外表好普通但想搵高大靚仔

再搵唔到可以搬去屯門

我真係冇恨
緣份到嗰陣自然會出現，恨都恨唔嚟
我30歲先識我老公，之前空窗期做咗好多嘢，讀書，獨遊，升職
就算結咗婚都冇生仔，唔通又要恨人地有仔女咩
每人有各自嘅步伐，要恨嘅好多嘢都可以恨，不過係令自己辛苦，呢個心態就算有男人，都會同人比較點解自己個男人唔夠人好

講真女人同男人先天個腦就唔同
女人成萬年嚟都係做啲濕星嘢多
個腦本身就programme咗focus喺小事度

好似我老公咁，叫佢幫手買餸，買蔥都買過幾次
我唔會期望佢記得蔥係咩樣
次次我都係send返張圖佢睇對返啱

每人一小步根本好多問題可以避免
但有啲女人係覺得一個男人唔記得蔥係乜就係白痴同埋唔上心
然後就圍爐話啲男人點唔掂唔可靠

唔算名牌
我身邊果啲唔算係心頭高
但係有啲性格上問題，例如太被動

我有個朋友
同條女自然係埋一齊
個朋友耐唔耐就比條女鞭屍
話自己冇俾人追過，唔知比人追嘅感覺有幾開心，點解當初唔駛追，蝕底晒

點會講到出口
或者有時佢地都唔知自己想點

絲打點定義被動？ 有冇例子

我老母都成日咁話我老豆
成日買少少野都買錯

陰功
明明當初佢自己有份揀一齊

我覺得呢個好撚癲
你話認唔到D魚都仲話

習慣左同人一齊都係一樣，習慣左有個人就好難單身，點都想搵個

會買錯韭菜

有有靚女中女可以幫幫手破我老處

⋯⋯

咁樣嬲又係好癲
我成日覺得1000個common sense，每個人有10個8個唔知都正常

30幾歲要咩刺激？ 想要3p定出軌呀？

好多時一大班人出黎都戶外活動多
唔會約去圖書館睇書啦
活動受限都好難搞

我真係冇咩所謂
佢返工佢專業嘅嘢叻咪得
生活上通常我管啲雜項eg買餸煮飯買家庭用品
佢就搞掂啲數同埋電器嘢

我個心態好簡單，如果聽日就撞車死，呢樣嘢值唔值得我放上心嬲
唔值得，我就真係唔會理
生活已經唔容易，咁多負面嘢，何必要自尋煩惱

係既但某啲太普及既common sense都唔識會躁

曳駛乜條件
大把柒頭都偷食又剩
仲要唔係靚仔有錢有高度

最好咩都唔做就會瘦
跟住食埋d金仔出曬事

我全部女性朋友都唔肯行
因為冇做開運動話會好攰

你試吓無拖拍仲係唔係咁諗
結哂婚，講就易

大波妹post就話要圖姐

你知唔知有齊呢啲難過要自己發達

佢咪講左之前有一段空窗期自己做左好多野囉

男搵多過女但唔係差好多既

或者咁講 你唔介意大愛無私嘅
張圖應該對你無咩影響
畢竟伴侶唔能夠確保一生一世
而當段關係你付出多好多又分手嗰陣
你覺得無嘢咪ok囉

只不過我唔認為全世界男人都咁天真大愛
投其所好諗吓男仔係段關係有咩收穫
到底自己俾到咩個男人
仲有放低過時嘅一定男追女
會幫到30急想出pool嘅人

單身女性frd：你上咗岸就緊係咁講啦，你好彩，搵到你老公啫

你岩呀

屌做朋友都是咁
好似佢男朋友咁要就佢
後尾我決左話食和民 因為佢一定唔食
之後會諗一間出黎

嘩 睇到咁多踩三十歲單身女性嘅留言，
覺得自己仲喺80年代

其實係好多女人唔想玩戶外運動姐
你果啲例子全部戶外

其實都有好多室內玩嘅活動同興趣嘅
畫畫，練拳，做gym（不過而家高危），電影，打機，讀書會，跳舞（又高危），煮野食

其實仲有好多野玩嘅

我會覺得呢啲係冇common sense

但蔥就唔係

咁巴打覺得35係咩？

我係男人但好憎室外活動

好熱好累，而且多蚊
要做運動我都prefer室內

利申bmi正常

如果係周芷琪性格又好難講

咁飲下coffee果啲得唔得
又輕鬆，一有咩唔對路都可以快啲走，唔洗成餐飯咁耐

年三十晚12點收檔嗰陣嘅剩花？

其實大家除左覺得30係界線之外，覺唔覺35係響晒警號

憑實力單身

人生有好多面，唔係淨係得愛情
就算結咗婚生活都唔應該得返另一半
我結婚之後繼續讀書，學車，最近事業又有機會再衝刺
同老公商量過，雖然忙咗好多，少好多時間陪老公，老公都支持我再努力

博物館真係睇人

果啲通常口才好好
其實呢樣都係條件黎
你要我tum學生妹上床，老老實實就算我想我都tum唔到

係
最好李嘉欣兼十八廿二又36-24-36一線粉鮑處女 做慈善求其搵個人跪喺度求你娶佢 同你餐餐譚仔陪你打機唔嫌你悶

單身咪單身

咁講可能難聽
但我覺得係個樣嘅歲數大影響啲

摺到唔想識
好怕煩同花心思

利申：棍絲，今年夠30

都係

其實大把仔都好怕煩同花心思
你應該同班仔好夾

有醫生律師機師樣又唔差既，但高質既係呢個年紀都結咗婚或有女朋友

說出重點

都係
無懷疑過自己性取向
但我認為自己幾適合做gay佬

絲打點識而家個老公架？

我想知佢真係唔記得蔥咩樣
定純粹你覺得佢唔記得

生命中點都有d遺憾

交友app，仲係skoutdownload咗但係好少開，我同我老公都冇放自己個樣做頭像咁啱我同佢都養貓，頭像都係貓，一開始係講貓先
我同我老公完全兩個世界，如果唔係交友app，應該一世都唔會相遇

交友app可以行到最後真係好難

買錯過韭菜一次
同埋我喺外國，有啲叫salad onion，同蔥有啲似樣

睇程度啦，乜柒都要就咪難受囉
要搵個100%match嘅應該真係冇可能
細節位，尤其同居一定有拗撬，互相遷就下，唔好太大期望落差就得
（只付出冇回報個啲，或者相反都係）

？？=住家飯？
我先假定整到咁好食先仲有無？

但係呢啲女嘅生活就係得咁多嘢
世界上就係有啲咁悶嘅人 不論男女
無自己興趣 對社會一無所知 從來唔會自己主動去做一件事
自然個人無乜經歷 無感受 無內涵
講幾句嘢已經俾人刮到個底
對方就算識好多嘢 都好難input嘢畀呢啲人
因為層次根本唔同

屌 認真咗

真係緣份
因為我地唔會生仔，我都冇話想結婚，都一齊住，同結婚冇分別但我老公想結，咁我都冇所謂咪結

跨唔過交友app呢關 唔係怕冇面 係覺得成件事好唔科學咁 點樣可以真係認識到一個可靠嘅人得個樣 又好似要搵嘢嚟講好辛苦

我係仔，興趣一樣

註定無女

我同我老公連樣都冇我哋個頭像都係貓因為大家都養貓打開咗個話題

我有個好朋友，4x歲，拍過好幾次都冇結果，我叫佢試下玩交友app，點知真係俾佢搵到姊弟戀，唔係肺炎應該結咗婚
真係有成功例子㗎

我都識2pair係交友app識，一pair結咗一pair就嚟結
最勁係我老公有frd係以前yahoo有猿人識到佢而家老婆

興趣都有好多種
難聽d講分晒等級
幻想下條仔同你講
我興趣係玩色士風同
我興趣係玩牧童笛

或者係能唔能夠作為話題/活動
整甜品又係興趣，玩膠又係興趣
睇村上春樹可能成街人都有共同話題，同人講我鍾意分析哲學即刻on9+bye

正
試下先

咁如果調返轉男人剩係發展讀書工作
親密關係技巧BB 班
咁有冇分別？

冇

都係嗰句啦，唔係列曬諗到既課外活動出黎就叫有野做既
咩野係啱兩個人做
咩野係啱拍拖後做
咩野係啱溝緊女嗰時做
大家都係香港人，有幾多選擇，心照啦
你話煮野食，唔通我約你第二次出街就上我屋企煮野食咩，又或者話我地不如一齊去寫生咁咩，咪玩啦ching
唔鍾意玩戶外唔係問題，其實我講既都係一個指標啫，好多香港女人出街黎黎去去嗰幾味，冷氣地方睇戲食好西打卡(shopping唔駛揾你啦，叫你比錢咩) (去博物館咪又係打卡，幾多人真係專心睇件展品，打卡咪即係我幫你做攝影師)
咁你又唔係靚到令人望而忘懮，但永遠就係個男既entertain條女，女既又唔entertain條仔，呢啲咪叫「悶」囉

可以點樣搵活動

99%性格 問題，或要求高，仲有1%應該極醜樣或摺

分析哲學

巴打

我們都是公主
單身女人更自在

其實智障可以驗驗腦先
如果班女好proud of單身
呢個po唔會出現啦
明明就係講緊一班想要但又唔知點解無既女人

個asso jm9
一黎就開波？

我要冇樣先識到人
一年內結左婚啦

咁你要驗埋眼先
樓主話：本來都想介紹男仔俾佢地識
人地有話要佢介紹?

睇#4

#4
係佢地問我有冇介紹先既
介紹左個幾乖仔既，之後又唔講咩原因唔岩
連約左既活動都放飛機

唔好急住衝出黎柒
做人留返少少面比自己

宮心計上腦掛
等待多年仍未得皇上寵幸
新嚟嘅奸妃一下飛上枝頭變鳳凰

一次比你笑成世
可能一個唔覺意啫 比你講到好似弱智咁

睇#10

你都唔好懶醒啦

你睇清楚我講乜啦

30以上，算把喇。

咁都有罵戰
答你：有

大佬呀，#4仲係樓主自己現身說法
#10 已經係個唔知咩事既網民鳩估
唔信個當事人信個塘邊鶴
講出黎唔面紅嫁咩

咁你又知樓主啲朋友真心需要佢介紹?
佢又係當事人又點
啲女仔諗乜佢又知?

真係好難頂
不過可能佢以為自己會上位
咁又真係會好難受
俾著男人都會
不過未必做出面

客氣說話何必認真。 覆一句好快上岸就

咁你咪鬧返#10條友 咁搶口鬧哂成個po JM9

癲癲地
當事人講唔知
反而你呢個咩都唔知既知
笑死
你鍾意啦

放心啦，佢而家都仲有叫呀

可能#10嗰個住喺樓主個單身frd床下底呢

其實呢個post冇人反對女人/男人唔結婚單身㗎
結婚又包一定好，仲有唔少係衰過單身
問題係有啲人又要周圍呻自己冇另一半，話想結婚，又多多問題唔自覺之嘛

我就認同唔應該做媒人，由佢地自己算

你都幾好笑 唔知邊個講野難聽啲先 叫人去驗腦

少，行過無幾次
朋友都唔行，無人陪

煮野食唔使上人屋企架喎
而家有出租shared kitchen／baking studio
可以係果度租張枱整野食

一齊畫畫可以join體驗某啲班，
其實同朋友去join呢啲畫畫班都好閒

睇黎你應該係鐘意戶外野
所以你唔明我講緊乜

我係gay嘅都feel到個種壓力
一開social media一碌n個人求婚結婚
就算無得擺酒咁多 唔到你睇唔到
又開始會留意啲人無再po另一半係咪散咗
如果係直又廿尾單身嘅應該幾質疑自己
心態有啲唔平衡

新時代左膠見到啲keyword就自動出黎咬
你鍾意單身咪單身，鬼理你咩
就係有啲人唔鍾意單身但又單身所以大家先探討下點解吖嘛

遇過一位朋友
我地好好傾
佢叫我追佢
但又話唔鍾意我
咩玩法

利申 件事過左去幾年lu

乜唔係90 後開始男多過女咩？

你啱㗎
下次呢啲單身frd再呻，應該講： 屌你單身咪仲好，做人唔洗拍拖先有價值㗎！
佢再叫你介紹男仔佢識嗰陣，就話：我知你講笑！你單身關我鬼事呀？

呢d活動好正喎，點解識唔到樓主咁既fd

唔係，我明你講乜
只係呢啲小眾既喜好咪更加難中
有時去戶外唔係因為你鍾意戶外
正如我去打卡都唔係因為我鍾意打卡
互相行多步，有個誠意咁解啫
真係鍾意煮野食既，咪試下主動講出黎話不如去煮野食囉

踩中佢地條尾

口痕

唱幾句 波仔吖靚呀靚得妙 睇下佢哋有無反應

佢好認真
絕對唔係口痕

兵

一係痴咗線，一係想RP下俾人追嘅感覺係點

約sp

其實我唔係好明點解鍾意煮嘢食係喜好嚟
我都鍾意煮嘢食，每日都煮2餐
仲會成日試唔同食譄
但我唔會話呢個係喜好，更加唔會溝仔嗰陣叫人陪我一齊煮

某程度上我覺得煮飯做gym呢啲係生活習慣大過喜好
人地問我喜好我會答睇書打機行公園（喺外國冇山行）
要特別少少咪頂多畫畫書法手作

咁當然作為一個拍拖活動租廚房整下蛋糕係冇問題

好彩冇追……
不過真係幾好朋友
當時

老師經濟地位唔差
咁咩叫好？

認真嗰個係你

睇黎冇落搭
不過幾賤
冇興趣咪玩人（我）啦

我了解佢

呢度係連登
女人30仲係單身: 鬼叫啲女眼角高性格又差 抵佢地嫁唔出 做籮底橙
男人30仲係單身: 鬼叫啲女眼角高性格又差 單身仲好 得閒叫下雞算

我睇人從來睇佢行動而唔係講乜
叫你追，但實際唔係想同你一齊
已經係答案

算啦唔好望返轉頭啦
啲女一收過兵就有鋪引 佢地戒唔到
無謂返去

點解我唔覺，身邊朋友同事九成九女仔都有仔有老公，好似無香港女仔單身咁，搞到我完全搵唔到單身女仔

其實唔矛盾既
佢內心都好想識人
但內在好怕被拒絕
對自己無信心
咪唔敢放開自己去接受人

個數扣咗外傭同嫁港男d大陸女人未？
淨計未婚，好似係男多過女

點解煮野食係喜好：
可以睇外國小廚神比賽
人地細細個就enjoy煮野食
12歲就上電視比賽

不過香港土地問題，加埋啲老母成日驚細路整親
所以好多小學生無乜機會親自下廚

睇行動佢對我真係好好

冇計
識幾個3x歲女
本身已唔靚
當年廿歲中都有人approach
又厭人樣衰唔要
呢家到老完全冇人埋身
玩app speed dating 朋友介紹
都勁奄尖唔要
食撚屎買自慰棒過世啦

你又啱，同埋中小學興趣班都有cookery

冇聯絡幾年lu
本身冇鍾意佢
不過呢句說話如此奇特
令我時不時都會試圖解釋

大量3字絲留言

咁樣先係正常嘅生活.

即係點 想知多啲

曾經遇過呢種女仔
相處落覺得好無癮

同佢傾計時就會發現
連登 唔上
新聞時事，書 唔睇
政治 唔識
連劇都唔煲

無任何興趣同愛好
佢世界就係化妝美容飲飲食食行街shopping

大家出過幾次街飲飲食食打卡
但真係攪盡腦汁都唔知點樣先同佢connect到

甚至懷疑過問題係咪出喺自己身上

直到同另一個女仔傾開
發現天南地北 時事政治心理 乜都傾得到

果刻終於意識到
原來 一開始講既果種女仔 正正就係叫無內涵...

講講下認真左

見前面都有巴絲提及過呢種女仔
乜都唔識 坐定定等真命天子

不停同自己講the best is yet to come
或者係講話要搵 有趣的靈魂
但其實 沒趣既 正正就係自己既靈魂

完全同意
等同啲人話鍾意聽歌同睇戲
其實只係係youtube播下歌做bgm
睇戲都係睇近期hit嘅戲
其實個個人都係咁㗎啦
又唔係話真係有研究 點解會話係興趣
一講呢啲我都諗緊係咪自己太harsh

覺得都係圈子問題
有啲人無論朋友定公司大部份係同性
而佢地又唔係咁急切去搵另一半
就順其自然算

唔係你harsh
我都遇過呢啲人，自稱鍾意睇戲
問佢睇開咩，連名都唔係好講得出，一係講marvel DC
pulp fiction冇睇過
朴贊郁唔識，woody allen唔識

我公司條team十個人，九個女得我一男，全部有仔有老公，唯一單身就係team head阿姐，呢個格局你話我慘唔慘情

天真過天真嬌

好同意呢句

講話要搵 有趣的靈魂
但其實 沒趣既 正正就係自己既靈魂

自己可以自娛自樂何必要其他人entertain你

hi 大隻韓仔

習慣真係好恐怖

佢要人幾多錢人工？

可能佢想迎合你所以話自己都鐘意睇戲
點知7咗

30前都有 都係拍唔長

咁又唔會
我同佢唔夾 可遠觀而不可洩玩

施嬅覓腸都係40歲先覓到腸
巴打唔好咁mean
俾d希望d絲打啦

大把豬西肥婆一樣有仔拖

死港女

係架，條街成日都見到

通常呢d 女性個心裡面都有張list 去揀男
人工 樣貌 高度 資產

你介紹d 垃圾比人地 人地話番你曬佢時間
不如等佢自己搵好過

啲女正唔正
btw你食左阿姐咪皆大歡喜

咁條友都唔慌醒
唔識咪講 睇下人地有無好介紹咪得
面係人地畀...

好似前排先有post講3x單身男

你簡人
人簡你

有得 有一般 有唔得，三個level都有晒另一半

咁多事做乜

女人求其搵條仔拍拖話咁易, 男人冇要求都未必搵得到

佢幾錢人工?

你講中我想講，我只係想有個正常單身女仔了解認識下都咁難

你有興趣嘅, 就對你冇興趣; 你冇興趣嘅, 一樣對你冇興趣

呢句唔撚係咁用架大佬

年過30,40單身多數性格有缺憾

唔係喎，樓上好多巴絲都get到個meaning，仲diu7我我只係將樓主語意summarize 咋

呢位巴/絲打好成熟!大讚!!!

阿姐得唔得

咁天真嘅你？
平時睇開純愛小說？

me

窮瘦矮毒柒

比d有條件嘅ex中出即飛然
後以為自己溝到果個級數

你講果種女仔先多人/厹埋身呀

因為大把男人都無內涵，識飲識食識扮靚就係佢對條女嘅全部要求
扑野搞大個肚就結婚
咁就一世

OT完 阿姐去殘廁比啲奬勵你

講得非常好

結左婚都可以離

三十歲仲單身一係要求高一係性格有問題。

好中

我都試過好努力connect呢類人
但奈何佢係唔想接收自己世界以外嘅嘢
如果我唔識嘅 我會有興趣請教一下對方 聽人地介紹下
咁我有興趣咪可以傾多啲或者自己google下相關資料 當識多樣嘢
咁樣就已經係一種input 咁我再同第二個人溝通咪可以再拋返出嚟交流下
但係呢類人就係聽完就算 永遠淨係講自己有興趣嘅嘢
我都好懷疑自己係咪認真L

咩即係點
上面話交友app 得個樣
但我玩果個係冇相架囉

太摺嘅話都幾反感
悶到嘔

我以前返工果度廿個女同事十個結左婚
但單身果啲都係阿嬋

唔好係公司搵啦

求介紹

邊個話要齊晒，我意思係唔係所有野都諗最壞，佢可以諗最壞，我亦都可以諗最好，不過現實好與壞who know重要係，心靈有人倍伴，一齊長久咁走，咩都一個人做，同兩個人做差好遠

我多數自己行
屋企後面已經有山行
朋友住得遠又懶行

呢種女仔普遍識打扮 外表吸引人
然後因為外表吸引 人生一路順風順水
有人請食飯 有人車去玩
所有節目幫佢plan好晒
講嘢亦會就住佢 氹住佢

其實調轉諗 如果自己處於咁既環境
都會迷失喺入面

然後到30 會發現好似遇到阻滯
感覺段段關係都去唔到結婚果步
歸根究底 有時 單靠外表真係過唔到一世

如果連你想講咩都get唔到、咁就唔會用係句字咁簡單啦，直頭有表達障礙

通常唔係單個出現 係由佢地身邊所有女仔fd都係咁
五個平均定律都真係幾啱
你=身邊5個最fd既平均

Agger
身邊有唔少人結左婚仲衰過冇結
搵啱既對象先係最重要~

狗衝先

做人太現實其實對自己唔好
諗野會好灰暗，對世界失去希望
人會信教就係咁解，你會唔會話有信仰嘅人係天真？

腦海閃過catgirl睜眼舔脷畫面

分析得幾好 遇到唔少

對一個人對成世要求高都正常呀
啱既人要講feel
又要價值觀相似
又要timing啱
仲有條件
又要有少少共同興趣
遇唔到唔奇呀
唔通求其揾個結完離或者勉強對成世咩

仲有唔通結緊婚拍緊拖個個都真愛咩
單身都可以開心過個d唔係真愛既couples

俾人屌到化曬

你又唔介意咁好嘅?

想知點解好嘅男仔唔會同佢一齊
佢性格好差？佢有層樓喎都叫做？

口講同實際兩回事
你都係女仔點解唔明

呢啲女本身淫底

你屌得佢爽佢可以做埋你sp 玩4/5p都仲得

好多女仔唔識煮飯…

可以介紹俾我嗎

係咪要求高？

其實我覺得嗰問號就係冇
住家飯，俾面男友，得體，唔亂發脾氣
呢啲已經唔係兩性關係嘅獲益
已經去好personalise
因為唔係大多數女性提供到
女性拍拖亦唔係約定俗成下提供到上面嘅益處
但你調返轉睇男方嗰邊就係道德綁架下女性必獲得的好處

啱呀
唔係有人介紹咗就一定啱咖嘛
或者佢覺得單身仲好過同介紹識嘅男仔一齊。有時啲嘢你覺個男仔好，但人地深入了解後覺得唔適合咪算囉！做朋友唔同過世呀有要求都冇乜問題

所以我唔會做啲咩介紹人

好明顯係把口應酬你
其實唔係想你介紹
人地一個人都生活得好好

你連咁都分唔到 真係慘D

有啲男仔對朋友，同對女朋友，係兩個面口嚟。或者佢喺朋友心目中係一個乖仔，但事實上佢好多嘢未必同朋友講得太多。
真係得另一半，或者可發展對象先會察覺得到。

我加多句，有時未必係男仔，有啲女仔都係咁。對朋友，同對另一半/ 可發展對象，係兩個面口嚟

今時今日， 唔結婚生活未必差過結左婚，
咁又何必要勉強。

因為28 打後 樣唔係最重要

其實，做家務都可以俾人當公主咁錫㗎啫
我覺得我老公真係當我公主咁錫㗎喎

我諗一個人開唔開心，好取決於識唔識欣賞身邊事物，同埋搵唔搵到個欣賞身邊事物嘅人
習慣咗太放大缺點嚟睇，就會睇唔到優點
成日怨天怨地

30 先分手可以點

會比人放上連登討論

咁咪慘囉
咁呢個po咪唔係話緊你囉，你係唔好彩唔係性格有問題囉
可以點

其實呢個更多男中招啦，好多都打機⋯
你估有咁多個比到你生活情趣/好處既仔例如男鋼琴家俾女分咩？
你正思考：同佢一齊無好處
對方都一定會同步咁諗！諗得更恐怖

信教唔係天真 耶穌都受好多苦 聖經係主張人類要受到苦難同考驗先會得救
但FF自己係純愛小說主角 行運一條龍 乜都會順利 究竟邊度符合受難之後得救呢個concept

我諗樓主同佢個朋友都唔係太fd
人地拒絕佢介紹嘅人都要開po

喜好係睇劇都唔得
做女人好慘

有咩問題？一定要睇你果d戲/識你果d演員先叫鍾意睇戲？
睇marvel／dc唔算係戲？

等同於男人喜好得「打機」一樣
其實睇劇/打機都係興趣黎
佢哋搵返共同興趣嘅人一齊就可以啦

但樓主個fd點都有問題

唔理佢係咪隨口講
無興趣一早say no咪得

放飛機已經表達咗冇興趣
唔通要直接同對方講咩？
男男女女都唔會直接開口

30歲A0有咩問題, 30歲就唔可以鐘意自己一個咩

講真吖，無興趣一開始就話唔好搞咁多啦
真係怕應酬既更加要一開始就拒絕樓主
駛咩出到放飛機呢招

唔知佢地中間點溝通
或者當初佢想比面樓主出席下
但之後傾落發現唔想比假希望對方
就放飛機了

我都鍾意睇marvel
但我唔覺得剩係鍾意睇marvel就係鍾意睇戲
個問題咪就係對自己喜歡有冇要求

你問下啲打機撚有幾多個會當鍾意打手機game嘅人係鍾意打機
你問下波台啲癲佬一個人剩係4年一次先鍾意睇世界盃，算唔算鍾意睇波

如果佢會上連登睇新聞
又會比呢到啲人話淨係鍾意上連登緊係溝唔到仔啦

都要有經歷先會識諗比個ex話幼稚

你會原諒真係好難得, 希望你心裡真係冇刺

好多女對男人叫雞會好鄙視, 但如果同過好多女拍過拖上床大把sp, 反而仲會覺得條仔有本事

有冇介紹呢啲野同得閒食飯一樣係客套話黎，鬼知你真係傻傻地走去約咩

但有啲嘢唔會磨合到
例如價值觀、待人處事等等

你咪試下同啲女講你有大把sp睇下人地睬唔睬你

唔係啦，係想扮有taste
我都唔會（＋唔敢）話自己鍾意睇戲
一個月睇得嗰2，3套算乜鬼鍾意睇
嗰陣讀書有個prof教文化研究嗰啲係叫人一星期睇一兩套

喺我角度黎睇聖經同純愛小說一樣都係吹出黎

唔係吖，一嘢殺晒埃及啲長子
幾刺激
大洪水都殺咗3千萬人

反而我睇得連登多
會覺得30歲A0嘅男仔大部分都會搵sp/叫雞

從常人既角度，邊個真係會略略提過一句就即刻話介紹
多數都係呻返咁上下時日，又見手頭上真係有啲貨，咪拎出黎話不如約出黎踩個單車/食個飯認識下啦，咁其他人就話好啦試下啦
如其FF樓主係個特立獨行既怪人
我就從常人角度睇覺得件事無必要發展到放飛機

我身邊都好多...
就快30但仲未拍過拖既又有
單身左五年以上既又有

衰啲講句，幾個成年人，淨係夾期都有排夾啦
未約過fd出黎食飯咩

講緊單身冇拖拍喎 冇人講結婚生仔喎

有啲性格有問題嘅人都結到婚
只要臭味相投就得

你都講到「你角度」咁自圓其說 咁你鍾意啦

其實係
我有啲朋友都會講笑式咁叫人介紹
佢咁做只係唔想解釋咁多/比人繼續問落去

睇完我發覺有4隻字好啱你
人盡可夫

同埋，有你呢啲朋友嘅人好慘
同你呻下冇仔啱，
但你心底係到笑人，心地咁差
我今日先知，原來單身就係錯
原來同唔啱嘅人拍拖就係啱
做女人做到你啲價值觀咁
只係戥你身邊嘅人慘
你有伴侶唔代表你叻過人
可以對人哋嘅感情生活指指點點

放飛機都仲好過食完飯冇下文呱？
我覺得放飛機好少事
又唔使出去
咁咪再識過第二個女仔囉

你講得啱！

不能認同放飛機好少事
承諾就係承諾，一係就唔好應承
呢啲道德黎嫁wor

唉。。。不如。。。你查下"人盡可夫"點解先

如果啲人咁重視承諾，就唔會分手啦

所以啲mk仔mk妹拍拖拍到山盟海誓一樣比人拎出黎笑嫁

你仲同緊初戀女友一齊？而所有應承過嘅嘢都做到？ 如果係，好難得！

其實可能人地一個生活得好好呢, 做咩一定要搵個伴

我梗係知先講啦
你咁唔揀擇
形容你咪啱囉
個個都好男人，個個都值得上
咁咪個個都上過你囉

下流社會其實都好正常

唔係，係我依家拍拖唔會講埋啲on9 野，做到咪做到，唔肯定做唔做到咪唔講出黎
唔通幾廿歲人仲同條女講愛你一生一世咩
說話要對得住自己先好講出口

okok又畀你兜得返叻叻

好多人應承咗一啲好普通嘅事都做唔到啦
又唔使講到山盟海誓
最基本應承咗另一半去某啲地方
直到分手都仲未去到

我又舉下啲現實例子
例如想book某間餐廳好耐
: 今個星期日大家都放假，不如book嗰晚啦？
: 唔好啦，星期日我想食第二啲野
: 咁幾時去？
: 唔知呀，下次先啦
過一排
: 你明明應承過我點解無左回事
: 下，咁我地book下個星期日好無？
: 唔駛啦，要我提先做就無意思啦

即係咁，有人輕允，之後無左回事
但都有人係揾唔到機會實現
我覺得呢個世界重視承諾既人仲有好多

點解唔可以睇marvel，我好鐘意睇marvel，變形金剛，覺得好好睇
Marvel 咁高質都叫冇要求？

Marvel絕對係3A質素啦

小事可以磨合
大事就不了

佢應該想講條友係偽文青，話自己鍾意電影(藝術)

皇帝唔急太監急，你擔心埋佢嗰份做咩
話唔定人哋好enjoy而家嘅生活，試完都係發覺唔想同人開始
點解去到幾多歲就一定要達成某啲嘢、點解一定要搵個人一齊嚟證明自己「有人揀我，所以我冇問題」
佢自己過得開心咪得

剩係鍾意睇marvel話自己鍾意睇電影...

兩個人 成世流流長
實要經歷一齊磨合達成共識落決定既時候架啦
除非唔拍架姐

但唔覺磨合就係壞事 係未遇到一個鐘意既人先會咁覺得姐
如大家要求都唔太過份
今次你讓下我 下次我讓下你 都可以係一種情趣
之後睇返一路以嚟 大家一齊妥協、達成左d咩
其實都幾有趣 係個了解對方同時了解自己既過程
如果大家都咁自私 覺得讓步就係蝕左係強迫
咁拍拖邊有樂趣架

係我一開始高估你啫
你平時心地咁差
點估到你會睇唔明

100% 兌現到誠諾嘅有幾多個？
(不論應承過朋友/家人/另一半/工作伙伴⋯等)
所以我覺得放飛機好少事
我同意兌現誠諾係重要嘅
但如果唔兌現承諾=冇道德
咁好多成人都中

marvel出左名過目即忘，唔會翻睇第二次
老變2 打後都係公認既爛片
即係，淨係鍾意食譚仔，真係好難話自己鍾意食好西……
但鍾意食好西既人，又的確可以食下譚仔
睇下你食譚仔以外有無真係食好西囉

好天真
希望你嘅世界可以一直咁美好

要睇埋有無不可抗力喺入面囉
自己控制到既範圍內都做唔到就無得兜啦
事實上我覺得唔重視承諾真係道德淪喪
不過時代唔同，新一代好多都唔係咁諗就真

咪理佢啦
你講事實班女人就發曬癲

我又覺得唔係扮見識多廣，純粹覺得自己鍾意睇戲冇咩問題
例如逢周末都入戲院睇戲，呢頭睇完果頭已經唔記得大半劇情，又唔會深究套戲想表達d乜
都可以自稱鍾意睇戲
鋼琴1級都可以話自己鍾意彈琴
我都自稱鍾意睇書，但其實睇嘅書類好撚狹窄

睇下磨咩啦
廁所板放低定揭起又係磨
可唔可以晚晚半夜同異性frd text又係磨

見到人用錯成語忍唔到手呀

你仲討論緊
我見佢話放飛機好「少」事已經stop咗

咁似我遇到鐘意緊嘅女仔個過程
不過我哋應該有缘無份

心態問題姐
細個可能會想30前結婚
但感情既野又邊有咁容易控制
當你有些少經歷
慢慢去到30歲就唔會咁著緊
要結個堆好多都30前結左拉
單身個堆一係搵唔到一係唔想拍拖一係佛系愛情

不過肯定既係
普遍陽光嘅男仔都鍾意玩運動

完全唔想玩戶外活動
果啲男仔都會覺得你唔吸引
甚至大家冇乜啱傾嘅話題

sor 我覺得集集變形金剛都好好睇，唔覺係D咩爛片
marvel過目即忘就真係....
你唔明美國隊長係幾多美國人嘅夢想黎，基本上marvel，spiderman，iron man代表嘅就係美國文化，spiderman真係算係美國家喻戶曉嘅角色。成個marvel漫畫亦都非常好睇
我唔知點解D人覺得多人睇marvel就係所謂爛片啦，可能同D人覺得30歲以後嘅女人都係冇人要類似嘅說法
由細到大都好鐘意睇marvel 變形金剛嘅片

咁證明大家呢方面價值觀唔夾
有人覺得對鍾意嘅嘢要有要求
有人覺得呢啲要求無謂

真係不敢苟同
鍾意「睇」電影唔同鍾意睇電影
鍾意「彈」鋼琴又唔同鍾意彈鋼琴
如果我鍾意鋼琴，點會容易自己彈到五音不全
無擺熱情落去點可以叫鍾意
你會唔會話你鍾意條女但唔想為佢付出/付出好少？越鍾意就越想付出更多，瞭解更多既啦
萬物同理

食個飯都咁辛苦 好難搞下姐
點解唔肯帶你去食佢食果啲

美國隊長係一個用左幾多年去經營既角色
美隊呢個icon代表啲咩，同佢套電影拍得好唔好睇有咩關係
真係marvel公認叫好睇既，咪ironman 1, 美隊2, 雷神3, gotg1 , 復3,4
點解你覺得話marvel老變係爛片就係扮野先
你睇連登班marvel fans都係照踩既啦
老變又係地球級數咁踩

咁如果姐姐係撈得好啲果個呢
你地會點揀

利申：
我都好鍾意老變同marvel
老變234 仲睇左兩次
所以我集集都有比錢入場
但我真係好負責任咁講，除左機械人打交好睇之外，個劇情真係爛片之王黎

睇過美國佬講女仔係dating scene條curve係跟年齡由高慢慢跌相反男仔就係由低慢慢升 其實都好合理

屌你喇，我一個25同學已經結婚，我已經驚左開始有紅色炸彈喇

利申：23，仲讀緊書

有無參考圖

單身點都好過為嫁而嫁啦

咁其實都唔少，而且你講果幾套marvel都真係幾好睇，有劇情有畫面，真係唔差

好奇下咁係因為咩呀

我用歧義角度去理解「鍾意」
1. 要有一定程度認識，e.g. 鍾意飲咖啡，對乜豆物豆有認識
2. 覺得自己做得多，e.g. 鍾意飲咖啡，每朝都飲一罐雀巢咖啡
然後按上文下理推論人地係邊種「鍾意」

一個諗住1. 一個諗住2. 只係唔啱channel
同埋個人經驗，1. 嘅人會話鍾意電影，2.嘅人會話鍾意睇戲

sor, 漏左美隊3 同蜘蛛仔1 2
同時marvel系列都有垃圾如復2, 美隊1, ironman2, 雷神1,2 蟻俠2,其實都一樣係唔少

屌你年花個比喻好撚正

睇劇情就唔會睇呢兩套啦，就係覺得變形金剛打鬥同畫面好睇，同埋個故事都唔差，都好鐘意個男主角

巴打原來鐘意嘅興趣都差唔多
可以交流下

呢啲口味既野真係無得拗
你開心就好

真 一聽到都覺得悶
男人都怕怕地悶既女人既

活動同喜好範圍咁少
一黎 大家約出黎又無咩好做
二黎 話題都會少好多啦

只要唔叫春，我覺得無問題

我諗香港睇足咁多套既人一定多過未睇過既人既

眼見呢類女人其實唔係唔想識男人，但通常佢哋一吓性格有問題。一吓就好保護自己怕俾人扼。一吓就同佢講幾句說話就開始打量你，好似同佢哋來幾句有禮貌嘅社交客套說話，就係對佢哋有意思，直情會使男人避之則吉。

連登仔最反變形金剛同marvel

你有冇諗過係調返轉
因為冇另一半所以索性寄情於工作？
唔通單身仲出街見到街侶愛人一對對咩

well said 特別最尾嗰句

X-men表示你班人冇當我係Marvel

連登傳說黎

吸引到貪錢mk囉
真正重視心靈交流既女唔會睇呢啲

不過百貨應百客

無睇過又點反
我就係睇曬，先會咁堅定不移咁話變形金剛電影係垃圾
比人類打到仆街唔在講，柯柏文集集都比人類滅族仲要懶大愛，懶大愛都算仲要不停叫同胞落地球送死，麥加登變左弱智仔，分子變型完全係對變形金剛既侮辱，「等我飲埋包舒化奶先」。啲打鬥就越黎越無特色，動作又無舖排，淨係不停咁槍戰槍戰爆炸爆炸
人類角色就可有可無，除左同柯柏文做fd, 對大局可以話毫無意義

咁佢真係唔係marvel universe

做人做耐咗有時真係寧願自己一個自由自在

我行山、踩單車、戶外活動，但是我22歲A0我暗瘡肥婆

但google好似話係喎

算啦反正我唔鍾意睇Xmen

點解煮野食唔可以係喜好
放假都肯抽時間做嘅野/你enjoy做嘅野 已經係喜好喇

屌我鐘意行山一定要行過ebc先得咩

你識乜春，係人類救左佢地同埋教識左佢地愛，佢地先要不顧一切咁保護返人類。
原本佢地星球都俾人殺得7788，唔去地球可以去邊？

你個假膠

對白係咁講
但sor, 柯柏文由出場到結尾個性格鬼有轉變過
比人類背叛搞到越黎越暴燥就有
本身佢喺斯比頓星就已經係可以為同胞打到命都唔要，sam教過佢啲乜
佢地機械生命體黎，接近永生，衰啲講句移民去火星都得啦

同埋柯柏文個性格又設定到勁奇怪
對人類超級慈祥包容，對同胞就極度殘忍，遇到狂派見一個殺一個根本就自相矛盾

準備埋單

我認真的

最弊好多都無呢
有既都話
有d睇番d對話完全係無內容一味講性

絲打住邊區？但成日行同一個山咪好悶，多d行下唔同山睇唔同景先正

咪咁肉酸啦你

老雞話知你幾靚

試下爭取下囉
唔得都唔會後悔

身邊好多年過30嘅男性朋友都單身
好多都係樣(自稱)正常，有唔錯既工作
本來都想話介紹女仔佢地識
但開始發覺佢地其實多數都有啲picky
又冇咩個人興趣，唔鍾意戶外活動
最後都係唔搞咁多野
等佢地佛系識女仔

單身冇問題

公司就最自然唔太刻意，其他途徑就難搞啲

慶幸暫時我用CMB 約過幾個都唔係咁
身邊朋友介紹既都唔係

講幾句就以為人地對佢有興趣，甚至只係Facebook like 佢張相咋，呢類我就遇過幾次
真係連做朋友都尷尬....

你唔係咁天真嘛
真係搵d乖仔比人？

A0 30老處對愛情憧憬太大，成日幻想韓劇情節
對得女仔多又唔識同男仔相處

愛情心態根本上就好似一啲13 14歲情竇初開嘅妹妹仔，呢啲女都幾難搞

單身=可憐？
on9仔

介紹俾我啦

冇見過出黎做野之後仲單身既正常男仔...

人生己完

係靚咩活動都唔做， 都大把人追。

自已根本係男版既呢類人除左韓劇會變成其他野（ACG?）

唯一唔同係好運少少，有fd幫一幫之下叫曾經同過個幾靚既女仔拍過拖，所以就

屌未打完就㩒錯出post
所以變左唔係A0老處

我四十歲果陣會諗三十歲既女人既
但我廿幾歲唔會諗
但果時三十歲既女人會覺得四十歲太老鳥

去異世界建立后宮

攞錯重點
其實未必要連登
係要有個平台去吸收新資訊
當人地講緊近期社會上發生既搞笑嘢 佢一問三不如
你諗下 呢d人係咪就係叫悶

無論男女都好 佢一次兩次唔知都仲ok
到三四五六次 你覺得仲有冇人想同佢傾？

呢d臭閪賤女人約好左仲要放飛機基本禮貌都冇咁撚仆街，好心你條賤種樓主咪撚放佢出尼害其他男人，同時由衷希望樓主你呢班賤女人朋友做撚死一世老姑婆

眼角高

30單身無問題 但仲學人揀就有問題啦

似我，佢哋係我嘅女版

男仔都係其實

我識貼近30/30up又單身嘅女
原因除咗樓主講嘅
仲有就係個人太保守 唔係話要淫盪
係無論傾偈同岀街都太古代 男女授受不親咁
多數呢啲都係直頭連拖都無拍過

大把單身既男仔 30歲係玩到j都斷既時間個樣正常夠高識講野已經好夠

差唔多成就姐係點

唔做媒人三代好，
順其自然就最好。

你係咪一齊到就是但一個轉工先
同一個工作環境一齊唔係咁好
同埋你抱呢個心態既話好難識到人

介紹個女仔比我啦
想結婚

唔係囉，香港大把男仔毒撚30歲青頭

你睇下聖經再講
差好遠

可愛的人必有其可苦之處

宜家好似啲人五十幾歲都生到

咁樣只有但願佢搵到 大家都知有好條件點解唔揀個後生 向現實低頭啦

真呀 89，90年 特別多 見佢地都急住玩膠友app揾人埋單

講得非常好，不過唔係講緊呢啲case

唉 呢一年都識到一個咁既女仔
唔係長拖，不過係好快同ex一齊，先發現原來條仔係有家庭既

自問條件都唔係好，但都有真心待佢，亦都知到佢呢件事之後無逼佢要一齊，慢慢拖左一年幾，想同佢認識多d 先一齊，等佢放下戒心。

最近覺得自己可能會係未來幾年離開香港，而之前都同佢傾過，佢都係想離開香港既，於是問佢其實對我有咩感覺。得到既回覆係你好好我唔配你，唔好曬時間等我

唉

ching 咁樣扭一扭成件事正面哂

Strong post leave name

哲學點解要bye

如果30時個樣仲keep得ok,交友app只會繼續令佢諗法有偏差
因為咁既女仔唔係低質，上交友app繼續每日少則幾十多則幾百pm，你依然只會睇到把口最叻果少數（而果少數又往往吸引到最多囡，會當你係單一伴侶既機會又少）

30男就搞返20碎小妹妹啦
呢啲30女由佢哋單身一世算啦

聖經入面嘅內容同小說比梗係差好遠，都有歷史嘅成份
但果啲神蹟，天堂地獄唔係吹出黎？
五餅二魚同分紅海係真實歷史？

溝醫生未得

其實朋友介紹都怕如果大家唔適合，
或者得是但一方有意思

最後end up大家唔高興
朋友夾係中間又尷尬

玩app好處係雙方不合則去

真， 佢地要求無變， 不過特別睇重對方做咩工 是否可靠 ， 樣子要求大降

我工作上有位女同事都 咁上下
3x尾 識個男轉頭返公司 話人地
有樓但得4xx幾百尺
部車BMW二手

完全正解
唔通啲frd問有冇男朋友 答佢我想做老姑婆咩
是鳩但應酬下點知樓主又塞啲男比佢
咁咪出下街囉 廢時比人話picky 同埋當識個人
好喇唔夾喇 個loop又再黎過

第一 or 第二個理解還好，仲有第三個就係，好曰唔飲一次咖啡，只係飲過一兩次都話自己「鐘意」咖啡

點解要生？

又唔諗下自己乜都無 只係一隻寄生蟲

有部分聖經嘅野有考古到出黎
你可以google下

醫生一係同返女醫生一齊
一係食外面啲靚女，model空姐

護士好多挨到殘，淨係外表都輸晒

哩啲group 對女識仔就有用
入面大部分都係仔

呢句真係流傳得最廣嘅歪理

上天做野其實無章法可言，人亦無法理解
你中六合彩都唔係因為你有咩野可貴之處

你試下同啲癌症兒童嘅父母講呢句說話
應該無命行出病房

其實要大家有d風度先好
朋友介紹唔啱，咪當大家食餐囉
跟住真誠地同fd講多謝介紹不過sorry唔啱
無咩要唔高興既

最慘係是但一邊有意思

有⋯有西

所以咪要睇開
不嬲唔係咁易大家都like大家

有冇病係不可抗力，係唔係單身係自己選擇。
以上既例子完全九唔搭八woo

心靈寄托就難啲

其實我唔明朋友介紹有咩問題
唔識裝修既人會搵裝修佬幫
唔識會計既人要做年終report會搵會計師梯
唔識醫學既人病會睇醫生
咁唔識社交識人既人，會搵人幫都一樣姐

ching 你咁樣類比係犯左「滑坡謬誤」，姻緣同人命係兩碼子嘅事

其實化妝美容飲飲食食行街shopping

如果做到極致都可以好多計傾
例如特色店舖、試新野
化妝護膚其實而家都有男仔會做
但好明顯個女仔無研究到咁深入

其實外國係有山行既你又唔好講到冇咁，不過一來唔會咁方便二來唔會咁輕鬆三來唔係咁易約人行

真係 even就算飲飲食食都可以有好多學問 淨係講唔同店嘅料理有咩分別 可以分享下例如旅行去過一啲名店或者食過嘅名菜 分析口味同煮法都可以講足成日

因為呢啲人剩係想識對像
冇諗過要識多啲朋友先會識到對像
做人根本識多個朋友冇壞

最後果句mean撚到

喺London呀，要行要揸幾粒鐘車...

為人為己，唔好害D好男仔啦

上世代係必要野黎
但今世代可能買外賣方便咗
隨時倒返轉要個男既煮埋
其實女方都可以管理埋家庭開支但免費既飯票已經包埋響入面

醫生邊鬼得閒玩交友app 咩
邊有咁嘅時間 返工都忙到嘔啦

屌你老母真係鳩up唔洗本
當年細個即係好多年前啦
有乜撚野性病可以潛伏咁撚多年都唔發出黎呀
當人on9咩

梅毒, 椰菜花 呢啲都可以潛伏好耐

聽講醫生同護士做野唔會好friend

好多人過咗20之後就冇乜求知欲
又或者本身不嬲都冇乜
其實真係唔知大家傾咩好㗎
講真咁撚大個人仲成日講飲飲食食咩
就算講飲飲食食 都可以玩到好深入
但係呢班就好似變咗認真撚
香港地冇乜人對事物充滿好奇
同埋冇乜對事物有好深入嘅涉獵

其實山頭主義唔係度廢都有架咩

仲發緊夢覺得要有錢靚仔主動埋身

屌又一個鳩up唔洗本
你講果啲全部最長一年左右潛伏期
同埋全部無得斷尾
佢話好彩係有得醫番好無手尾
擺明係9up作故仔

真

仲有, 你點知? 佢主動同你坦白? 定係你chok 到佢認?

你同佢未扑之前已經知? 定係扑咗之後先知?

計埋外佣呀

巴打個名

邊有咁多仲係單身 有請留tg

梅毒可以20年

查過好似唔計，只計香港永久居民，有錯請糾正

單身有咩唔好? 結完婚買樓住個車位咁大0既單位
不如一齊食老母

梅毒有得斷尾, 椰菜花就真係冇

咁咪全部鬆拋拋

你幾撚時有聽過外父外母同女婿不和

無做運動點生小朋友

梅毒

椰菜花

自己慢慢睇啦

宅d姐，咁都叫有問題？唔通個個放假po ig放行山相先叫好女仔？

睇完,邊度講可以潛伏好多年?

工作年齡 male female
從未結婚 15 - 24 365 182 352 495
25 - 34 296 935 320 550
35 - 44 110 428 127 066
45 - 54 74 737 94 872
55 - 64 41 001 51 635
65+ 26 956 20 586
小計 915 239 967 204

2016人口普查
按性別、婚姻狀況、工作年齡、年及經濟活動身分劃分的15歲及以上常住居民
唔知有冇走哂位

前題係你揾到個咁好既男人先

In latent syphilis, which can last for years, there are few or no symptoms
所以?佢話好多年前wo

註釋：
(1) 「常住居民」指以下兩類人士：（a）在點算時刻前的 6 個月內，在港逗留最少 3 個月，又或在點算時刻後的 6 個月內，在港逗留最少 3 個月的香港永久性居民，不論在點算時刻他們是否身在香港；及（b）於點算時刻在港的香港非永久性居民。
(2) 數字包括外發工。

個形容好到位
但男女都係

好失禮
因為假既

睇你點睇潛伏嘅定義, 梅毒二期到三期之間, 係可以冇任何病徵, 而呢段時間亦可以好長, 咁算唔算係潛伏?

呢樣就係學識同內涵既體現
如果真係識呢d 其實相處會幾有意思

其實唔好剩係講女仔
如果男仔向呢個方向發展
喺某d領域可以展現到自己 (除左打機動漫)
行經某d景點，去某d餐廳
你都可以隨口介紹幾句
呢樣已經會吸引到人

二期到三期之間
咁已經有一二期出左啦,
點會唔知自己有性病

Sorry 我冇諗最壞
最壞係個女人遇人不淑
老公家暴比人打 打到傷晒甚至死埋
賭錢落海冇錢開飯
一個唔覺意生埋仔女咁就一世
又或者個女人可以做十幾年家庭主婦再俾人飛起
人又冇錢又冇技能又冇 真係仆得街
仲未計天災意外疾病
男人都可以咁不幸
例如條女同老爺奶奶極度不和 要二揀一
唔俾你玩自己興趣掉哂你啲模型
蠻不講理動輒用錢/性/離開要脅你 精神虐待你
用哂你啲錢買自己想要嘅嘢 然後姑寒你食飯
等等
至於你話結婚好好
我話俾你知中六合彩都一樣咁好
你仲唔中俾我睇？

笑左

本身都無為意呢個問題
聽到你呢句真係覺得直擊問題所在
解釋左呢個千年難題
"自己難相處 所以覺得人地難相處"

根本好明顯條友9up作故仔
一係佢條仔同佢一齊期間仲有叫雞中左招
就作隻故仔出黎扮坦白
跟住一齊去驗就扮晒n年前叫雞中左

最壞係家暴賭錢家嘈屋閉
一場大病意外個人癱埋 錢又冇埋
我講緊嘅已幾係average case
結婚有好處嘅 報少啲税囉
不過你睇落都仲細應該唔知咩嚟㗎啦

大把都會私底下玩app
我以前玩TINDER 亂9咁LIKE
見到幾個識既, 差d like中左

你有手有腳，無大病痛，
個樣唔好好似八両金咁

屋企唔好有家累（例如要照顧兩老），
已經係上天恩賜

其實識得有人人工幾皮，但公屋出身
父母好老先生佢出黎，
但要俾兩老醫藥費生活費，
屋企無父幹，每個月無乜錢剩

佢根本唔敢拍拖結婚，怕累咗對方

當然你正正常常屋企無家累，
個樣唔差，都無得拍
咁係要反省下

只係唔好下下覺得一定係個人有問題
環境因素都好重要

我回咗係851

可能鳩up姐

可以認同性格有問題所以導致單身
但唔覺得單身就一定係本身性格有問題，亦唔覺得太被動有問題（除非你好肯定佢好想出pool+太被動

有無諗過個市場就係要呢啲

正如youtube啲短片好多無營養，但勁多views
圖書館啲文學書有內涵，但無人借黎睇

係呀好難搵人去
如果全部男另一半都會介意，所以都冇去
啲女性朋友話去camp冇得沖涼不了

佢唔去驗咪唔知

玩戶內活動啦

利申：試過一次秋天去
攞住5L水行2km去康文署camping site
第二日俾一隻好大嘅蟲嚇醒
之後無再係香港去camping

camping唔啱亞熱帶地方
去涷啲嘅國家舒服好多

樓主pin this

如果大家驗身check 過又醫得返就算啦.

btw 如果係我, 會選擇分手, 唔想大家心裡面有條刺, 呢啲嘢要瞞一定要瞞到底, 冇可能坦白

我以前都有個32歲肥婆同事單身但好想生仔結婚
又懶性格又差
有個人追過佢但佢話人地樣衰不了
唔知而家點

講到尾都係你like唔like條友
鍾意=見多識廣
唔鍾意=拋書包，賣弄知識

其實都幾無禮貌
如果自己想知咪婉轉啲問做啲咩咪算，大概都可以知幾錢人工
人地又未必一定對佢有興趣

你講果種情況係好理想

但現實常見係
其中一邊有意思，但對方無興趣
有意思果邊就成日想中間人幫手製造機會

中間人又唔敢太明示驚hurt到個friend

結論：交友app或者出去join活動最好，大家陌生人，唔啱就直接消失

NO啦
打機, 如果單機GAME當然剩係1個人
但係合作GAME, 組隊嘅GAME
基本上都要多人玩, 有D GAME就算可以單人都好難玩
打機都可以係社交黎(尤其武漢肺炎果期)

有啲港女
呢樣唔食果樣唔食
呢度唔去果度唔去咁
仲要長期接收大量負能量

Exact7ly
講真男女想唔老尷互相認識, 一班人出黎行山踩單車真係最大路, 再唔係就係去下camp 去下旅行 (呢個難搞D, 疫情下又做唔到)
兩個岩岩識既點會無啦啦約埋畫畫做gym 練拳煮野食

認同，有啲要去到結婚先知添
所以我都冇寫包單架喎
要了解既始終係佢地兩個人
其實介紹咗唔岩都可以做朋友
或者朋友搭朋友又識到其他人
唔需要咁焗限自己

睇戲都戶內啦啦
玩meet up好多戶內活動
broad game group又有

煮食班其實有啲speed dating 公司都有搞
等大家無咁悶（不過缺點係因為要整野食，無辦法識晒全場人）

你地玩開戶外活動，唔太熟悉戶內野姐
你唔知唔代表無

其實係佢話左想去先
後尾唔去

戶內室內

打打下自己亂咗

你岩呀
大家都咁大真係要夾好耐先夾到

有心脫單既
多啲參加活動認識新朋友，份人唔好咁挑剔
正正常常就自然會識到

長期單身既
一係就成日活係固定圈子，唔認識新朋友其實好難會無神神脫單
一係就性格有問題好挑剔

30男我都揀個20幾啦

其實好多女人對男女dating太認真，好多時dating真係純粹social event casual talk、瞭解下人又瞭解下自己，但好多女人一開始就好多前設、好仔細assess男方，有時鑽牛角尖變到好似好苦惱，成日遇唔啱咁，有d女人直情覺得男人date係自己蝕抵，但其實date多d人至多d機會，有時可能發掘到自己另一面同發現某d以前無諗過既人可能吸引自己

要靚仔，要有錢(unlimited balance)，職位高有前途，但唔L使做可以隨傳隨到，有上進心但係唔準計劃實行(因為要隨傳隨到)，有幽默感但係做人嚴肅，要身材修長而滿身肌肉，要滿足需要但係唔準問有咩需要，要隨手攞手機都影到人靚境靚，要有情趣有嗜好但係唔準花時間係情趣同嗜好上，相信感情要培養但係只追求一見中情，電話秒接message秒回....估計所謂picky大概就係咁，係咪？

又或者得，至少我ok，因為我自己知自已內在有限
但學你咁話，一個人食慣左4位數一餐既好野，你叫佢食返一百幾十，又未必得

女校係咪成日用柒菇碌，我女朋友都係女校，第一次聽佢講柒菇碌時覺得佢好得意

我認同唔一定要戶外, 打下保鹷其實都得架, 又係有活動又有傾計時間

其實問題根本就唔係戶外vs室內
係你會唔會就其他人玩下大路野
講真出黎行山介紹男/女仔有幾多真係有regular 行開山, 唔通一黎就叫你行鬼手岩咩
出黎行個輕鬆路線, 無壓力下認識下先, 再講後續私約睇戲煮飯仔啦

唔係要你好熱愛行山, 但普通出黎行一次都唔肯, 其實本身個性格都係有D 麻煩, 第時點就個男仔D 興趣

其實有架喎
外父外母睇女婿唔順眼俾說話佢聽
有啲係結左婚男人住女家
情況其實同婆媳冇乜分別

你上網賣野，人地預早兩日話都係唔要，同到出黎果時失蹤
邊樣你會嬲d?

不可憐之人亦有可恨之處

佢果啲唔算最壞
只係好普遍情況
香港無論男女都慣左係屋企做王子公主
家務日常事有父母甚至工人打理
講緊去到二三十歲都唔洗點做家務
結左婚乜都要自己做，唔係話唔識
但邊個做呢啲已經可以有爭執
而且責任感問題
慣左有人照顧，如果對方做你就覺得老馮咁都係遲早嗌交

好多人係想拍拖但被動到人地約佢都怕誤會唔出

如果係咁
其實大家根本唔夾，唔應該一齊

你諗下
你最憎戶外活動，
俾你同個行慣山嘅一齊咗
即係之後要玩更加多戶外活動

相反，你同另一半都最憎做運動出汗，
咁樣反而相處得好，
因為大家可以一齊玩啲室內活動
大家都開心

問題係男人通常聽完就算唔會屈住屈住

拿拿臨去台灣，泰國，越南
大把女比你揀

都唔一定架
如果佢真係廢俾人講中痛處
返屋企打老婆都唔出奇

由佢啦 放飛機都咁大條道理 明顯係慣犯嚟
D價值觀已經扭曲晒 根本唔想覆佢

配唔配一回事
對你有冇感覺又另一回事

呢啲藉口黎 你要知佢潛台詞
係 我對你冇feel 過主啦
定係 同你感覺唔錯 但唔想有咩事 連依家呢個關係都冇埋

不過你都開左口 依家個關係都待唔到落去
all or nothing

但問題就係
男仔(/女婿) 相對少會 同外父外母 開波 同時男仔會考慮返 唔想老婆 跌返落老公 定係老豆老母既困局

加上 做仔既就算因為道理撐自己老母 最後assume都要氹返老婆 比返老婆出氣
相反呢? 做女既 就算唔講道理幫盡自己老豆老母 老公只能打飛機諗 條女我揀架 仆街唔好喊

女仔就係老撚馮 打橫行不成... 都至少有人鼓勵/開解 甚至賠償啊嘛

咁一定有架 邊樣多呀

大把..個個都好似大婆等柒咁
等男方開口先
唔係唔得
但麻煩大家配合下囉

唔係淨係marvel，仲有主流爆谷片好似MI，007，戰爭片咁算唔算鍾意睇戲？

定係要跟你睇小眾oscar文藝得獎片先叫鐘意睇戲？

冇話多
但上面講到完全冇咁姐

佢地會變成咁，因為更多狗公可以做到單手拍掌

好波巴打

鍾意睇戲都叫扮有taste

你咁講要幾密做先可以叫鍾意？
一個月行3次山叫唔叫鍾意？
你係professor研究果樣嘢咪可以full time 睇囉。唔駛返工？

試過因為考山藝打風果日去，個營成地水係入面開遮，都係一個特別體驗
之後我既潔辟冇咁嚴重

唔係要你好熱愛行山, 但普通出黎行一次都唔肯

其實你呢句套落睇戲打保齡都得架
最大問題係，
好多suggest行山嘅人，
本身都係有行慣山先會建議一齊去行山

其實咁係有效filter剩一啲唔抗拒戶外活動或者喜愛戶外活動嘅人

所以條女唔去係好事
因為唔去=非常抗拒戶外活動
大家生活習慣都唔夾

娶嚟做乜
屋企做仔做王子大撚晒
家務不了
搵幾多使幾多 食好住好
去叫雞又唔使理人
娶咗要受氣俾家用
外父外母又煩
錢又用得快

根本男女結咗都冇著數
搵得多少少都寧願過吓優質生活好過結婚啦

你都係唔明

出黎行山識既男仔未必都好中意行山架, 搞手都係搵D 活動黎聚集下單身男女, 再加幾個人躉下腳搞下氣氛
通常都係行下平路水塘果D, 旨在俾大家自由傾計, 你估真係貪有運動做咩

如果連呢D 都唔OK 覺得好辛苦果D, 其實通常本身個人都係有D 麻煩

同埋俾著你係搞手想介紹下D 男/女仔, 搞行山容易D 定搞你講D 活動易D 丫 ???
又邊D 活動會多D 傾計互動機會??
一係你就自己俾錢出去玩speed dating 囉

熱帶地方太多蟲蟻
日本歐洲又乾燥又涼爽，好適合行山camping

同香港去根本兩個體驗黎

香港生淨係玩水上活動算

我度度都會去下
唔識游水不過都考過獨木舟牌

我就係講呢樣

好多時玩得都係唔mind出戶外，可能平時都會有戶外活動，踩下車

如果條女連呢樣都唔想去，
咪證明佢完全抗拒任何戶外活動

咁咪證明大家根本唔適合

我獨木舟考考下開始颱風
大雨到連搬舟都搬唔郁

係唔適合丫, 同時大多數男仔都唔會揀佢都係事實
無論幾輕鬆既戶外活動都極抗拒既人, 根本多數都係公主病麻煩友

所以咪抵佢揾唔到囉
講緊點解有啲人個pool細過另一啲人個pool
你咪完美解釋左
講真行唔行山真係好影響兩個人日後相處咩
登山家都唔會帶老婆登珠峰啦

據我理解 佢個point係喺最尾果句
"唔係要你好熱愛行山, 但普通出黎行一次都唔肯, 其實本身個性格都係有D 麻煩"

舉個普通例子
你對玩bowling無大興趣 唔緊要
但當成班fd話打bowling
唯獨你話：我唔打bowlong架wo, 轉行街shopping啦

但另一個方向諗，同成班fd打一打bowling 係咪真係咁悶咁委屈你呢？ 打完bowling一齊陪返你行街呢？
有時唔係夾唔夾既問題 係果種奄尖聲悶問題

以前做過一段時間活動搞手 所以對呢樣嘢有幾深既感受

男仔普遍唔會有意見 玩乜 食乜 會遷就大圍既意見
因為男仔都明白世界唔係圍住自己轉

但去到女仔身上就會出現：
果度好遠wo (可能你會覺得離奇 但真係遇過好多）
我唔唱k架wo
我唔行山架wo
我怕熱怕曬架wo
去camp無得沖涼 我唔得架wo
食果d好肥wo, 好辣wo, 好熱氣wo, 我前幾日食左啦wo...

嗯...唔做總結了 我諗應該好多人都遇過上面呢d case
要明就會明

咁難搞
都好似重唔過潛水個樽
起身果陣腳都震

講得啱
結緍對男女都冇著數
兩邊都應該抵抗呢啲on9嘢

間接讚自己?

我就係要表達呢樣

唔係
痴線我啲中同唔講粗口架
得我最爛口
柒菇碌係從啲男性朋友口中學返黎

聽佢講都係性格不合之類既原因

不過人愈大真係發覺d靚女愈難嫁得出
好多人埋身都係呃蝦條(好似我女神咁唔係蠢既當然都知, 但自自然然對埋身既人都有戒心, 機會相對少好多)

反而鄰家女孩FEEL個d fd好多都結哂婚

有時係年紀影響

我再後生啲果十年
游水獨木舟camping行山馬拉松滑翔傘
全部做齊

而家我已經無精力揹5L水行路入營地
連朋友啲行山約我都推晒
淨係等佢地落山join食飯

近三年無再玩戶外活動

但我另一半就係係我停玩戶外活動先識返黎
佢又好憎流汗
咁大家咪夾囉

同呢D女去旅行好易反面
聽過太多

我上面都講，唔係單指行山

係生活習慣唔夾

你可能鐘意啲輕鬆戶外活動
但另一半放假連門口都唔想出

大家拍拖盞無癮

佢講果個問題係唔肯遷就多啲

我近3年已經無再行山
但我啲朋友有繼續行

咁我都無所謂，咪去佢地落山個位等佢地
行完食飯囉

做呢D 雞仔媒人既行山有幾可真係會流汗
根本唔係興趣體力問題, 係性格問題
明就明, 唔明就唔明, 唔再講了

無嘅
其實都係大家遷就

你都可以屌9我而家連好輕鬆嘅山都唔行架

我明你意思，但問題唔在於唔join活動
我唔join都可以出席下半場，或者其他活動

問題係唔肯遷就同埋要人地就自己姐

真係on99 睇戲都唔接受
唔通真係要不停行山 跑步 打波 踩單車玩三項鐵人？

有人鍾意運動 自然有人唔鍾意運動架啦

我覺得唔係對錯問題
不過無認真既興趣, 相對個人魅力又低D 囉

有魅力果d 會唔會選擇你？ 現實問題

唔肯遷就，去旅行要對足咁多日，所以更大鑊

出發前乜都唔plan，唔表態
出發後對個行程由頭唔滿意到落尾去
自己d景點就要人改行程留耐d
去自己冇興趣嘅地方唔夠半個鐘就問走得未
自己提出分頭行動，點知真係分頭，之後黑面黑一日
唔食呢樣wo
好遠wo
買唔買好呢 (問晒意見，買) 好啦我地走啦

而家係D 女仔單身, 又唔係我單身要人解決

「真愛係唔會介意我內在問題！」

實際上大部分ive 毅進畢業，肥毒，平時講野奇怪，樣三尖八角

所以係去旅行既planning期間好易睇到一個人你相唔相處到

其實人地根本需要愛情

其實好易感覺到啲女係咪需要愛情

有啲女成日只會埋返啲女人堆
佢有心想拍 就唔會係咁

女人係香港係easy mode
catgirl 樣都大把人狗衝
咁都可以玩得爛 (尤其單身成日叫春嗰啲)
似係自己嘅問題多啲

應該無喇😂 佢都大我幾歲27-28咁

唉

唔係個個人晒黑都靚
晒一晒變賓妹一兩個月

要睇果個係你

就係想知邊到搵到呢啲活動

你都真係唔識架喎
梅毒係病菌黎 用一輪抗生素就有機會斷尾
我條仔果個係uu 會搞到女性不孕 男性尿道炎
咁佢過左咁多年又真係無病徵
你覺得我作故仔咪作故仔囉

你繼續吹丫
如果你唔係吹水
咁好明顯係你條仔同你一齊果時仲有叫雞
中左招就扮晒野坦白

講返正題
我都有做媒人介紹下身邊啲單身男女朋友互相認識下

但女嘅多數 一係好chur好猴cum
一係踢極都唔郁 玩完一次就真係byebye 唔識搵話題落去再傾
有次有個女仔朋友睇中左我一個岩岩甩拖嘅男仔friend
於是我就幫佢地約左出黎 仲搞埋活動 幫佢地留埋contact
但最後個女仔又無搵話題又被動
之後就不了了之

可能我由細到大都深信幸福係自己爭取
所以啲男朋友都係我主動出擊俾機會佢地追我
最近同初戀散左 享受左好短暫嘅單身生活 可以瘋狂約男仔出街食飯 真係幾chill
估唔到咁快就遇到下一個依家又開心拍拖中

Uu係支原體 唔係衣原體